杜汶澤串鳩程美段

呢條女筆整容費回唔到本了
維修費應該幾金下

唔使再睇到佢啦

好嘢 唔洗再見到呢件整容雞

$9000

好波

9000蚊

為$9000搞臭自己

對上一個post

笠水狗杜汶澤有人照住係唔同啲嘅

連登老豆

狗咬狗正宗杜狗串過馬撚
不過唔係睇到整容雞都好事

講反骨
杜汶澤都係老祖宗
之前劉德華

係佢先可以拖糧鬧返人轉頭仲有人撐

9000差唔多啦
乜技能都唔洗有
出鏡搖下波 擦下鞋 就收工
一個月就拍果一次
幾好做喎

agger 又炒車又笠水 連登仔嘅榜樣

renee正好多

唔知杜生遲咗幾多入數比人

兩邊都唔係d咩好野

準時出糧天公地道，仲特登開post 串柒人，當自己邊個

仲好，反正都唔想睇到佢，又死魚又無接對話能力。睇雪雪好過。

條女淨係行出黎都得罪人啦，宜家我真係恭喜你阿

條女識唔識睇人眉頭眼額，為左9000蚊值唔值

講到尾原來自己做錯嘢先，仲面皮咁撚厚咁撚多嗲
唔明點解連登仔撐佢，佢講自己公司幾多幾多錢，又爆人哋收幾多個口吻就最撚似你哋班港獨撚最憎嘅碌撚咁，其實好撚冇品

準時出糧係無錯，但條女唔搵公司搵記者就玩完啦
佢呢行係娛樂圈呀
佢真係似唔識玩多D

杜狗真係無撚敵拖糧仲屌返人轉頭

以後唔洗睇條臭真係可喜可賀
阿澤而家應該明點解個時咁多人唔鍾意呢條作狀臭

杜汶澤賤撚到

冇得睇條女了

搵記者真心on9,搵經理人去問咪得囉

文盲?

佢放開針

屌澤佬既人咩事
成件事係澤佬啲靚入咗$俾條女 但無通知佢
條女on99又唔check又唔問人
直接同記者爆料過澤佬拖糧
咁屌9條女都好合理姐喂

$9000一Q

杜生 冇屌人wor
佢遲左出糧都同人講左對唔啦

連登好撚多文盲

條女本身都唔志在啦

小朋友慣左睇半句就答題，唔識睇重點

連登之父-杜先生連登冇人敢反佢

皮肉錢都拖無人性
唔熟行情 9000蚊夜算平定貴？

錯在咁快同記者講

不嬲已經冇乜人鍾意佢
仲要衝出黎柒
分清楚莊閒未呀𡃁妹

$9K 就可以睇清一個人,
抵啦

其實由頭都尾都冇好清楚講
究竟係過左期先出糧+冇通知，定係好抆水臨到期前入錢然後冇通知
佢個"咁遲入比人"其實分唔到係邊種
各位巴打小心炒車

睇杜汶澤既都on99

On9，係車厘龜想搞大件事先，收唔到人工唔問老闆拎，反而去同報紙佬講話杜生拖糧

加埋你都冇證據話杜生拖糧，最多講佢冇message 到車厘龜

加埋香港行無罪推定，係你拎到合理嘅證據前，都唔可以話杜生拖糧

咁鐘意行有罪推定，支那更適合你

佢無拖糧wo，係過左錢無通知佢

同杜汶澤反面係上位開始

唔係反唔反既問題，條女搵記者，唔搵經理人去問，已經講唔通啦

杜汶澤自己都係反骨精，物以類聚啫

曲到呢

求其話條細嘅遲入數，自己就企高地屌鳩程美段

間公司遲出糧俾佢，佢第一時間唔係搵公司係即刻搵記者唱衰佢，俾你係間公司你仲會唔會想用佢?

睇阿澤fb，似係佢條𡃁無錯係入咗數俾條女，但係遲咗入。

不過我認同就算遲入，都無理由唔搵老闆走去搵記者。

你都on79
杜汶澤自己話遲左出糧架
你老細遲左出糧搵勞工處有咩問題?

我都想知

一黎就撻自入行幾多年 得啦知你年資耐啦老屎忽

佢自己都識講"咁遲"入俾人 咁到底有幾遲先? 自己又唔講

連登教父

杜汶澤出Post屌條女 OK
但係做多左

睇返杜生呢篇回應
真係唔怪得之佢今時今日
得罪左咁撚多人
連佢老死鄭中基 問佢會唔會同杜生合作
都耍手擰頭

杜生成功串條女
不過代價係
以後同佢合作既人 都會諗一諗
究竟合作有乜野唔愉快
會唔會俾人唱

杜生話「咁遲」，唔知佢想講反話定點

杜汶澤好撚肉酸 咩公司幾十萬支出 個9000蚊
講野難聽到
不如你諗下你老細遲出糧仲同你講公司幾百萬支出 你個幾千蚊遲左小小姐sor鳩ry

無佢以後唔洗睇了

事實係佢真係拖糧
程就真係有心搞事
各打50大板

條女點同記者講
而記者點問杜生
邊個知

你話條女ON9
但係我覺得杜生處理上更加ON9

chantale又贏

無唱咪道左歉
佢話自己唔再用佢姐

佢話程小雞搏見報果句真係成條賓洲插落去咁，好撚爽

其實篇野如果唔係杜汶澤個名出，相信連登仔已經屌咗好耐

屌 比人拖糧咪搵勞記囉
搵記者唔係博見報上位咁係咩

你遲出糧 我話比人知你幾仆街 就叫搞事?

杜生仲記得有人幫過佢
唔知佢仲記唔記得佢點對幫過自己既人呢

以後唔洗再見整容車厘龜，爽

仲呼籲埋同業請佢嘅話要小心d添

博見報上位 有咩問題
又唔係屈鳩杜汶澤

又唔係唔出俾你 玩到咁串

幾時到貝依霖 唔撚想睇佢

你公司冇出糧俾你
你會唔會即刻報勞工署告鳩佢阿
第一反應都係問公司咩事㗎啦

都無咩對與錯，個結果就係阿澤唔再請佢，而如果我係阿澤我都會咁做

杜生意思係就算拖數，都好應該打個電話問句，傾唔掂再係法理去追
依加電話都冇個，直接係報紙唱佢，杜生條氣唔順。而且係同事慢半拍唔係佢老闆本人錯，就燥上加燥。

少少事都搞咁大 依家杜文澤玩到更大都無咩問題啦

我覺得重點係佢有無接觸過公司先，杜生話無，我自己就有d保留唔敢跟車太貼啦
咁講真，細公司唔記得出糧又其實唔出奇，我之前都遇過，其實唔係有心拖，只係個hr真係太廢，提返佢轉頭就即刻俾返我

佢咁多條女之中
最撚冇腦就係呢隻企街

做得呢行啲糧唔準是常識吧

未搞清楚係出糧冇通知 定拖糧，前面都係小心跟車太貼啦

中出即飛

睇阿澤facebk, 遲咗出就應該係㗎喇，不過唔係有心拖咁，只係下面條𡃁遲咗入。

出完show無糧出第一時間唔係搵僱主係搵記者, 仲邊有人搵你出show呀

9000 1q

貝依霖你唔屌我屌呀

程九千

貝先係最好笑既助手

原來是因Kiwi向記者表示，1月23日參與《為何深夜總是餓》的拍攝，合共9千元騷錢，直至周五（4月26日）也尚未收到。及後記者向阿澤求證時，阿澤卻表示該筆款項已經過數，只是沒有通知她，才讓她誤會阿澤尚出糧。
From hk01

呢壇嘢唔好入港獨派，呢排因為韓國瑜已經反哂面 睇杜生嗰啲觀眾留言，佢地嘅口吻似仇斯達班益友多啲喎

好似係遲左出糧？本來應該4號出 點知變到24號先過數比隻雞？

隻雞facebook有timeline睇

放低一句先
呢D唔叫拖糧，係遲找數 (應該唔係僱傭關係)
杜生係唔岩既，但係條女搵記者真係純為搞事
freelance presenter幾千蚊一集差唔多啦

老實講 我覺得又係記者搞事
即係記者問點阿你係杜生個度做成點
你都知條女幾on9
就話ok ar 但佢未出糧比我lor haha 個類
之後就比記者發大
杜生又咁撚小氣所以即著火

遲左成半個月先入比人

諗唔撚明隻雞佢有杜文澤電話 收唔到錢係咪應該直接問杜文澤 而唔係問佢條o靚

杜生係連登真係唔屌得

佢話係所有集數喎，定所有集數係指一集？

9000

因為一路係佢條o靚負責呢啲嘢囉

佢同Dr.Protein(馮盈盈)可謂瑜亮一時

係遲出糧就遲出糧啦
做乜撚野咁大條道理好似條女錯
事實就係事實
杜狗咁撚講言論自由
依家小小野就咁撚小氣

叫雞俾錢，天公地道。

其實杜汶澤都幾仆街
利用自己比對方大既輿論壓力
係咁出po屌鳩人
講到自己好講道理 其實成篇文就係屌鳩條女 仲叫行家小心d

不過好彩條女本身仲黑人憎過你
d人咪覺得你無錯囉
好心你啦 屌完隻雞 咩茶禮都食過就由鳩佢啦
咁樣搞個small potato 人地連ig cm都閂埋

唔知有乜好撐
人地問左咁撚多次都冇覆
同d判頭拖糧一鳩樣

開頭睇貝依霖係對波，不過佢係有腦既，同阿澤都有chemistry
反而肥雪有時唔係好對到嘴，個氣氛有d怪

就杜汶澤先生Facebook疑問一事，我都想解釋一個清楚，當中我可能有處理不當，所世上所有事，都離唔開「人之常情」四個字。

以下係事件嘅Timeline

2019年1月22號，我到LateShow進行所有集數拍攝

2019年4月4號，第一次whatspp一直同我聯絡嘅豪仔，查詢有關payment嘅update

對方〈豪仔〉一直無應機。

2019年4月6號，我再追問一次

對方〈豪仔〉維持無應機。

直到2019年4月10號，豪仔回覆口訊，內容大概：10號當日會開票俾我，想拎我銀行抬頭。

我4月10日已俾所有資料

2019年4月14日，我離開香港前再問一次豪仔，但無回覆。

期間記者電話向我update最近工作狀態，我將最近動向，嚟緊會有乜嘢計劃，連同現在手上幾間有做嘢但仲未出到糧，回覆又慢嘅工作都有向記者交代。

因為由4月4號開始，我向豪仔查詢嘅所有事，都只係得到一次回覆，僅有嘅一次。

豪仔係LateShow重員，忙碌係人之常情。工作太多，有時揀whatsapp去覆都係人之常情。
但我都係一個要不斷接Job去生活嘅小藝人，如果長達兩個星期入面嘅查詢只係得到一次回覆，焦慮都係一個人之常情。

故事繼續，

今日見到杜生Facebook對我嘅留言，然後同時收到豪仔whatsapp回覆。回覆入面有入數紙嘅相，我見到個日子，係2019年4月4號入數，再睇返杜生指4號已入數，我立即睇返自己銀行紀錄，筆錢係4月24號到帳。

但我見入數紙上日期，怕中間有咩差錯，所以再一次求証豪仔入數日期，豪仔回覆入數時間係4月24號。而入數字上面個2字唔知點解顯示唔到，所以有錯覺係4號。

所以成個Timeline就係：

4月4號，到15號所有對payment嘅查問只有一次回覆。

4月中，我離開香港。

4月24號，LateShow出糧俾我〈豪仔無通知，我亦無check〉

4月26號，我向記者交代所有近況，包括所有仲未收到錢嘅工作。

4月27號，杜生Facebook發文表示入左數俾我，記者轉述杜生話4號已經入數俾我〈如圖6〉，但我戶口係顯示24號先到數〈如圖5〉

交代完畢

最後回應杜生話，我有佢電話一事。一直同我聯絡嘅係豪仔，我諗唔到原因要直接搵杜生去講，就如之前所講，我向記者所交代嘅近況係包括所有動向，呢一次嘅事只係屬於其中之一，我無必要刻意唔講，由一月到今日已三個月我亦無刻意張揚。

就好似杜生以為4號就已經入左數俾我，但其實我24號先收到，世界上所有嘅事都可以辯白，如果係我錯，我可以向任何人道歉。

------------------------我是分隔線--------------------------

寫到呢度，見到杜生回應蘋果嘅新聞，
喺呢篇報導入面，杜生都有透露之前有意簽我做佢旗下，但我婉拒咗。
如果我要用杜生搏見報，以佢當紅程度，
佢想簽我呢類係人都可以一腳踩死嘅小藝人，呢單大嘢就唔會係由杜生自己向蘋果記者講，而係我周圍同人講嚟自抬身價。

藝人同記者嘅關係，杜生應該比我更清楚。如果我等足三個月都未收到錢，仲長期比對方已讀不回，咁都叫搏見報，咁我程美段道歉，係我多口向記者講，抱歉，對唔住。

至於我前經理人陳生，杜生可以先去睇睇佢份CV，再去認真考慮佢所講嘅說話。因為喺記者問完佢料後，佢都有msg我，但轉頭自己又del咗。〈如圖7,8〉

交代到呢度為止，所有記者我都唔會私下回覆，以我Facebook平台嘅回應作實。

即係杜生講大話啦

咪係，駛差你9000蚊，啊澤呢d 大生意嚟

係鬼拖糧
成班閱讀理解係唔係攞2
徐偉強係話啲手足出完糧冇通知到人啊

你公司遲左幾日出糧，你係咪唔會問下公司咩事，直接搵勞記？ on9

呢鋪好明顯係杜汶澤唔啱喎 仲咁多人撐佢?
你地老細遲出糧比你幾日都打上去勞工處啦屌

去勞工署都正常
搵記者真係

仲要整走個2字扮4號出 好波

其實都係互相尊重嘅問題，如果嗰隻奇異鳥有事先向杜大導求證，冇答案先去搵SCT搏佢盡快和解就會多人同情，實好過依家連杜大導都嫌棄佢唔知尊重兩隻字點忍寫......

On9仔睇清楚先好吠啦

咁依家係搵記者唔係上勞工署

我宣布連登仔又又又炒車

炒車

真係兩邊都on9
不過啲人唔鐘意條囡
咁佢點都係洩底啲

杜生遲出糧啦

你睇多次

搵記者又有咩錯 就當條女係博上位+想搞大件事
你無位俾人地入 人地就入唔到 依家杜生間公司有問題在先

遲成20日比人屌下就發老皮

入咗錢冇通知有拖糧咩？

特登整走個2字扮4號入...

咗錢冇通知有拖糧咩？

9000蚊包唔包屌埋？

自己睇返上面少少

4號入會24先收到咪玩啦

睇最新update la

咪就係 如果試下今次事主係renee/端兒 睇佢會唔會咁聲大夾惡

好想屌

屌你睇上面啦

睇題目，圖，唔睇內文掛

兩邊都撐唔落
4號出糧拖到10號先問隻雞拎戶口再24號先過數比佢 拖左半個月
隻雞又做多左同記者講
成件事隻雞直接搵杜文澤私底下傾咪乜事都無
真係兩邊都on9

收皮啦睇清楚未？

三個月有多喎

咁緊張咁幫杜狗幾分鐘4-5個回覆
都唔睇下上面update呀

都仲咁多人撐

呢下真係好撚on9
勁明顯
杜生有冇開屌多獲你條靚呀

杜生自己衰撚左就推去條靚到

22/1 開工，24/4先出糧，原來網台都有90日數期

想問可以點整走個2字？
個陰影睇落好直

呢單野幾好：

1）杜汶澤又有位比連登仔入

2）事實＄9000 呢條數係好大，至少對 kiwi 黎講，所以先搵記者。

3）kiwi 行政野搵記者出頭，黎緊唔駛係呢行食飯啦

拍幾多日有9000蚊

我覺得要分開兩個重點

第一個重點
呢件事係真拖糧 定係自己無check清楚

第二個重點
就係回樣點應

其實第一個重點無論係點
係娛樂圈黎講 真係唔算乜野大事

我自己睇完杜生個Post
我第一個反應係
駛唔駛咁撚小氣
字裡行間 果種想煮死條女既感覺真係清楚到睇得到
杜生屌條女 話佢唔check唔問 我覺得OK
但係又話叫其他行家小心
又話好撚彩無簽得成經理人合約
真心over左

9000人工咁低，都要拖糧，仲唔同記者講數臭佢咩宜家同你有親呀？

雖然個人好反感整容妹
但杜生又何嘗唔係想搏上報

睇定啲先

費事炒車

但依家係問撚左 佢手足唔覆喎

條女係整容雞
一向對佢無好感

但睇完timeline覺得佢無錯
杜生係柒左
搞大係惡人先告狀

我係度諗
如果男嘅唔係杜汶澤
女嘅唔係程美段
單講呢件事

人人都屌柒間公司拖三個幾月糧 + N次已讀不回 + 24號先入數但聲稱4號入數而入數紙詭異地甩左2字 + 惡人先告狀公開叫行家唔好用呢個人

你屌唔屌？呢鋪我撐隻雞喇

娛樂圈冇得咁玩架
就算係其他圈都好 冇毛冇翼你都唔撚好得罪老細啊
到時人地一槍射Q死你都唔洗咩成本

狗咬狗

又爛口又爛滾 又拖糧 垃圾

如果係Photoshop 10秒都唔洗
不過人地話係印出黎睇唔到

上面個班成班剩係識話鳩杜生
設地而處
你公司拖你7日糧
你會唔會即刻搵勞工處告9佢而唔事先問自己公司一聲呀？
今次佢仲要係搵記者
擺到明無搏見報啦

佢出現之後冇睇過煮野食
淨係睇一鳩大事當睇新聞就算

仲有阿澤都已經認埋係自己公司疏忽，屌左同事鑊金
有啲連登仔擺明唔鍾意阿澤，將個矛頭指晒向佢

杜生冇好似劉生咁講大話
杜生冇好似劉生咁系天王
杜生冇好似劉生咁唔認自己老婆
好難反佢bor

睇番條女回覆 似係杜文澤下屬"豪仔"最大問題
人地4號問你野 你隔成個星期先覆人
出show係3個月前既事 唔會每季先集中出一次糧掛? 條女4月4號先追問

懷疑係單野見報之後杜汶澤問個豪仔咩事
佢就send張入數紙話入左但只係冇覆
之後杜就比張野fake左以為係4月4號已經入左數

比我實炒鳩左友先

成個月覆得一次

留名睇炒車撚炒車

而家成20幾日wo

拖3個月一直搵follow開果條友都已讀不回，想問有咩錯

反杜生, 可以上支那發展
前途無可限量呀

btw 好行夾唔送, 有波睇係好, 但條女真係好撚假同造作

你同事唔撚應你機 你點？

你又知佢地份 contract 點簽？
可能係出晒街先找全數／出幾多集找幾多集／出街後幾時找 ...

小心炒車

兒登仔

應該一日拍哂

整容假波都得
點解唔考慮下人妖？

3個幾月比你講到7日

N次追問杜汶澤公司一路聯絡自己果個人無回覆比你講到唔事先問公司一聲

杜文澤出左回應，小器到

條女俾哂證據
今次杜生應該真係屌撚錯人

畀人踢爆就即刻話個2字冇咗色(一睇就知用同色正方形遮咗)，柒到仆街喎，連登仔今鋪點撐

一定屌鳩個豪仔先啦, 加下落自己臉, 搞到咁撚柒, 數口呢啲咁撚重要, 都唔撚識覆人? On9仔啊?

特登遮剩少少扮甩色 好撚高招

第一個重點可能會錯
contract 係點冇人知
如果講明拍完即出糧，你估 kiwi 唔會講？

出面好多表演工作都唔係做完即出

我都覺得係咁
而事實 睇條女facebook回應
佢真係做到足

似印唔到多喎
係摭唔會咁on9留番小小唔摭埋掛 好明顯係個2字右邊位

其實都真係好搵
你諗下佢係節目鳩up兩句
Show下對奶出黎就有9000蚊

如果真係記者搵隻車厘龜，叫佢update下近況，先爆左件事，我覺得都無乜野喎...只可以話佢呢d暗星唔識撈娛樂圈

咪問左囉 問完又唔撚覆人

牙澤仲要大大聲好串咁講話出咗冇通知，撞咗車啦你老母

杜汶澤點會窮到連幾千蚊都要拖呀
擺明下屬做錯野啦
未證實人係咪唔出糧就同記者講，咁同網上公審後生仔唔讓座有乜分別都係想未審先判人格毀滅

原本剩係諗住話杜生小氣
點知一下比條女收皮
幾十歲人都唔化
你地唔係仲覺得佢比人封殺純粹係因為政治立場啊嘛？

屌你個智商到底幾多分，咁撚樣都睇唔出佢背後嘅意思

比多次撐杜生嘅人睇
喂你地去睇下條女嘅回應/timeline同whatsapp證據啦

條女facebook出左回應
有哂證據
成件事佢真係無錯

同意，條女應該無刻意講，只係on99咁俾記者chok到乜都講哂出黎

仲想幫佢兜？

正路應該打電話去

再唔得就直接搵杜汶澤 有佢電話架嘛

而家搞到咁肉酸

隨時係留少少比自己方便兜

有堅持係啱，但行有行規，佢用錯方法

今次係咪杜生比個 豪仔累死

睇完我會撐條女喎
雖然本身對佢感覺一般般
但佢又真係唔係好多job做，又好似冇乜家底
真係等九千蚊開飯都唔出奇
依家俾我感覺係杜生蝦妹妹仔
人地社會經驗少，自己大方回應嘅話對成件事都有好處

清泉

矇到咁閪樣你都一眼睇得出？

拖人成個月糧仲串77 香港大把杜汶澤咁既蛇頭 不過未去到唔出糧 但要人地求佢咁款先出

可見大部份連登小朋友都係對人不對事
假如換轉做有人上黎話俾公司拖糧
問完HR個HR唔應 跟住去勞工處告公司
個老闆就出公告屌鳩個員工話佢明明有自己電話點解唔直接問自己要上勞工處

老老柒柒
今次杜生真係衰得好撚甘

回應 已經扣分
而家條女show埋證據出黎
真係杜生果邊錯哂

如果p走哂隨時比人咬偽造文件

的確唔應該助長遲出糧又覆機嘅風氣，都明呢啲公司嘅資金流未必咁多同埋都有好多數要找，好多時都要分優先次序。

但個重點係遲出糧嗰邊仲想用對方名聲差去轉移視線。同埋嗰張入數紙24號入，走去整走個2字，有無咁低裝？

呢單野擺明杜生唔啱喎，不過佢好大機會係俾條過咗一棟，好有可能係條昆佢話只係過咗數唔記得通知啫，實情就係唔知有心定無意咁拖糧。而家搞到杜生做錯咗仲要開口屌柒人

杜生班fans做咩唔入呢個post圍爐

東方昇全版廣告單野，杜汶澤係咪柒左？

勞工處同搵記者一樣咩？

所以兩邊都有啲問題，不過今次明顯對車喱龜印象影響大啲

1. 個timeline如果係真，1月22號拍攝，24/4先出糧，其實拖咗成三個月。

2. 呢三個月入面，4/4係條女第一次追問出糧情況，而豪仔係10號再被追問下先拎人銀行資料，最後24先過倒數

3. 張單仲要整走咗2字嚟扮4/4出咗糧

4. 雖然咁樣篤阿澤，都預咗無得撈㗎喇，但始終係記者問到佢近況佢先主動講，而且其實都過咗三個月（條女咁講我咁聽啦）。佢所講嘅如果要搏出位，大可以一早用「阿澤想簽自己」嚟搏出位，呢個講法都唔係無道理。

如果個涉事老闆唔係阿澤，應該比連登仔屌死咗了

睇完timeline

杜汶澤道歉賺光環
米學Yukman 死撐/死要面/為面子失尊嚴

其實諗下都知個白痴婆唔會屈杜生
冇杜生 搵鬼捧佢拍野咩
所以照道理佢真係唔會得罪自己唯一靠山
搏完上報就唔會再有人捧自己 你估佢唔知自己只得對波
拖糧嘅嘢更加冇可能第一時間搵記者而唔係搵公司嘅人
依家出埋timeline絕地反擊真係好波
咩平時公司支出幾十萬 搵鬼信咩差人幾十萬入不敷支呀？
杜生間公司睇嚟好唔掂 9000蚊都要拖足三個月

咁條女真係未收到錢
佢無講錯喎

BTW 講人格毁滅
都唔夠杜生黎 佢果個post 係想煮死條女

豪仔真係終極on9仔柒下柒下咁

仲唔知有心定無意fake埋自己老細話4月4號入咗 佢老味

明明佢無錯 係有啲唔識做人啫

簡單講，同碌撚一鳩樣
就可以清楚知道牙澤人格係點
做乜都唔識大方得體，真係唔知係佢學佢偶像碌撚咁﹐定兩者性格真係咁似

豪仔 ON99

唔係
好多五毛/支那仔反杜生

吹到妓者係勞工處

痴撚線
杜生個post係認錯
點睇個意思都係串緊條女
同埋想煮死條女 等佢無得撈

而家都多左人睇完晒後倒屌杜生嘅

仲盲撐果d嘛
兒登是這樣的

咁豪仔擺明知係24都無同阿澤澄清，等佢以為4號出咗糧，都夠抵死啦。

睇錯程志美

咁撚貴
得杜生捨得俾咁貴屌

莊端兒仲好波啦我寧願睇佢

杜生係連登好大個光環架 實無錯

但睇佢而家回應有文有路 又唔似咁蠢

等睇杜生開post請人

今舖真係撐唔落杜汶澤...

佢成日話啲人因為佢嘅政治立場而封殺佢，但宜家覺得應該好多人真係討厭佢小氣，又唔識禮貌...所以唔like佢！

佢近年又成日將佢啲戲攞唔到奬，歸咎於同電影圈啲人唔啱key好記得上年毛舜筠攞影后， stephy拎唔到，佢坐後排個樣閪度，又唔拍手掌大佬呀，呢d唔係真性情，係基本禮貌嚟咋

呢單野都無人敢撐
東方昇全版廣告單野，杜汶澤係咪柒左？

豪仔完美示範如何欺上暪下

連登好多打工仔會幫老闆諗咩
現金流
遲d出糧都冇所謂

假日又炒車

我係杜文澤既話一定炒撚左個豪仔
比個撚樣累撚死.

咁啲人屌阿澤又係咩意思？
條女擺明借題發揮搏見報
已經阿澤串鳩佢有咩問題？

個乜鳩豪仔炒佢就梗架啦
但杜生急住衝出嚟PO"道歉文"又係柒到核爆

起底，原來波台狗
明哂

但到最後
杜汶澤柒極錯極

條女再有道理
應該之後工作都好受影響

雖然唔鍾意佢整容假波發姣
但咁樣影響前途
突然好有一種小職員唔啞忍就再有道理型一鋪就收皮嘅感覺

杜生自己ON9 怪得人?
一邊屌條女唔直接搵自己
但係另一邊 佢出post屌之前
又有無問清楚先

好喇 而家條女show哂證據出黎
真係杜生果邊出事

好懷疑喺度話娛樂圈無得咁玩，唔可以得罪老闆嗰班係真係喺娛樂圈入面，定係連嘢都未做過嘅中學雞嚟

好撚多打手
屌你試下遲三個月先糧囉

個句9000蚊用得好巧妙

串佢9k都同記者講

咪玩啦 銀行入數兩邊都有record
杜有冇咁撚蠢做埋呢啲小動作啊

今次錯一定係佢果邊錯架喇 唔洗兜

嘩，小學雞都上連登
咁都睇唔出杜生玩暗串

做得呢行玩到咁大邊有人敢用佢 就算佢岩都好都唔應該咁樣處理

9千唔係月薪
就咁拍嗰1個鐘都無嘅節目就9千 斷SHOW計
以佢嘅學識黎講 真係算好多
一星期接一個show都3萬
仲要係返4日工 仲唔高咩

等睇杜生會唔會再出post兜

我係杜生 就真係直接同條女聯絡
say sorry 影張相 放上網 大和解

咁直接搵老闆咪得 洗咩搵記者唱人

自己錯仲屌番人
杜汶澤呢條撚屌

以為叫雞唔比錢

上次吳文遠單嘢又係咁鬧完人搞錯咗當冇事

唔識打開圖片模式睇圖?

個個都以為 拍片係月結出糧

唔知呢單點簽，但係出面好多拍野都唔會跟 月結囉

等睇再炒車

好撚想屌到佢隻整容雞屎忽發腫

杜生就算理虧都係支持佢
點會有人支持隻臭雞

係完美示範如何失敗地欺上瞞下

拍一日廠境有9000？
咁都幾好搵喎
而家俾人知哂你咩價，以後肯定俾人壓得好金

條氣一定唔順

睇左啦 係杜汶澤柒左 但係條女直接搵杜汶澤咪得

係你先信所有嘢都係豪仔搞出嚟
一間公司 窮到9000都要拖 你估杜文澤唔知？
只係見班女冇謀生能力 跟住佢名氣靠佢開飯
知班雞實唔敢搞搞震 咁咪劏班雞囉 好似裁員減薪一定先搵it9
點知今次呢隻雞會咁夠薑先
依家有事 賴條女度唔成功 咁就唯有搵下屬頂罪 天下上司都係咁樣
有嘢做得好就老闆攞彩 唔好就係下屬嘅錯

杜生做得最錯係無搞清楚件事
正如佢自己講
佢都有條女電話
點解唔直接問清楚先

杜生屌人就叻
但其實佢自己咪又係咁

娛樂圈拖糧好平常等閒嘅事，車厘龜真係唔識架
居然第一時間搵記者唱衰佢，仲洗出嚟撈嘅！

係連登認真討論真係曬鳩氣
今次有哂證據 點睇都係杜生錯撚哂啦
屌你老母成班兒登仔見到係女都雞前雞後對人唔對事
是非黑白都唔識分

佢有邊鑊會認錯
總之反共就有光環 唔屌得

佢係為曝光率，唔係為九千蚊

兒登

咁正正係阿澤大石壓死蟹，明明條女無錯，明明係阿澤錯，都仲可以開post呼籲同行用佢嘅話要小心d. 咁咪即係用自己行湖地位去封殺人。

連登契爺做乜都啱架啦

拍開都知，緊係叫佢黎一日拍幾集啦
最慳係咁玩，因為唔係自己 artist

可能 $1500 集

未收到錢咪搵方法聯絡囉，明明有人電話都唔打，直接同記者講，咁又係正常做法？
唔通我借錢畀你，之後打畀你老母追數，然後見你唔還就直接報警都唔打畀你係啱？

仲有，杜汶澤間野又唔係大機構，出錯好奇咩，定你真係覺得杜汶澤會專登拖住9000蚊咁細筆數？

想煮死條女正常呀，試下有人問都唔問你就貼街招叫你還錢，睇下你又有幾君子

咁一般係幾時出

今次真係對杜生好失望
錯唔緊要 道歉咪得
你老母道個歉都可以咁撚閪 仲要聲大夾惡毀人前途
斷人衣食尤如殺人父母唔撚識?咁大仇口?
程美段係咪前世殺左你全家?

係就係錯晒，但係條女咁公開話老細拖糧
遲d唔知仲有冇人揾佢拍野

睇完個post 好似坐過山車咁
好刺激呀

成件事會唔會令車喱龜加分呢

對佢印像好左

駁唔到
係喎佢又唔直接聯絡條女屌獲先再出post而係直接公開出post嘅？

佢係仆街架
入行咁多年
咁多老細幫過佢 照顧過佢
但係 有邊個無同佢反面

今次出呢個post屌條女
條女無留證據 真係死得
而家俾條女將佢一軍
等睇佢點拆 還是潛水了事

打手開始轉移責任落豪仔到
咁呢單柒野又係豪仔錯

東方昇全版廣告單野，杜汶澤係咪柒左？

似豪仔講大話，話一早入左，但冇通知佢，但事實係當時先入

邊度值9千丫 包兩Q啊?

杜汶澤最新個facebook回應，係早過條女個澄清定點?
如果睇完澄清都咁講好撚仆街wo，佢唔係無追過，擺明係你公司d 人做唔到野，唔係冇錢都拖人仲撚仆街啦

全部炒晒車

睇圖啦傻鳩

呢D SHOW錢應該唔係僱傭關係?
搵勞工署有用?
應該直接搵小額錢債喎
係杜文澤D伙記on99出事啦 仲要改入數紙

根本就係老細同打工仔既故事
大石宅死蟹
拖糧擺明係衰架喇
但條女去左同記者講
就好似返學條女話比老師聽咁
就算今次道理係條女個邊
但係處理手法上都應該以後唔會有人搵佢

阿澤都唔係第一次柒㗎啦，你見過佢道歉咩

娛樂圈同出版界都係 搵小額冇用 呃你就係呃你 只能當自己笨咗 人哋背後有黑社會撐腰 你又冇法律保障你 你點同人鬥？ 慳翻啖氣只能戇居居等被劏

睇篇報導，到底係真係拖糧定係做鳩佢炸？

其實係邊個簽票的？？

btw 程美段同記者講有人未出糧嘅出發點係咩？如果係諗住記者可以幫佢拆掂佢，咁心態真係有問題

1月尾拍 4月尾出糧

等等先，咁眼見啲whatsapp相 的確係條女同個豪仔傾出糧啲野，責任點都係個豪仔大啲下話
我相信一個老闆交比下屬出糧 個下屬好應該管理呢啲問題，而唔係忙就唔覆機.

睇咗啦白癡仔
咪即係打畀你老母追唔到數就直接報警都唔打畀你咁囉
你對眼生係屎眼度呀？

一單還一單
呢單杜汶澤真係好陰騭
又爆人開價幾多，又立心想煮死人叫其他人唔好用佢
其實認下低威又咩問題？論錯呀豪仔錯得重多啦，你要封殺人，要唔要炒埋豪仔？
仲要人地出POST解釋之後唔回應，只係喺留言回覆其他人講：
「正所謂山水有相逢，呢個嘢就千祈唔好再相逢」
屌，真係好肉酸

雞嚟咋嘛 好心啦 幾千蚊皮肉錢都拖 求其畀佢都塞住佢把口
依家反過嚟聲大夾惡封殺人 仲衰撚過乞衣兜拿飯食
不過冇計啦 杜文澤呢三個字多人識 佢就算老強程美段都唔會有人撐隻雞 this is reality

我一向鍾意睇杜生
對住雞無乜感覺
但今次杜生真係柒咗加小氣

其實杜生只要係fb話

「我已經屌爆搞出糧嘅同事，我嘅人錯即係我錯，我同你道歉，不過希望下次再有咩關於勞資嘅問題解決唔到，可以搵咗我先(其他一齊合作嘅人都係)，我會幫你解決。」

全港睇完，相信連反開佢嘅人都會對佢加分，贏曬

難為個女仔喺咁既情況下打既回應都大方得體過杜生多多聲

調轉諗而家邊會有公司唔準時出糧呀 杜生比行家笑就真

杜汶澤到底要柒幾多次 24號先出仲要扮4號抵你比人寫 仲咁大聲屌你
豪仔RIP

兩邊都冇錯
最錯係豪仔

好老實，我覺得隻雞無錯
但錯亦唔係杜生，
上面班友講到杜汶澤係HR咁負責搞出糧

最錯就真係個豪仔啦，搵咁多次都唔撚應機
最鬼係佢話4號入左但入數紙無左個2字
但隻雞都話10號先比account

其實仲有邊幾間公司未出糧俾條女？

想像到而家豪仔好似個爐咁

咪傻啦
打開新聞
周不時都見到藝人話收唔到尾期糧 俾人拖數
不過佢地既對象 通常係大陸果D公司
而今次個對象係杜生

真係啱既 我又唔會覺得因為呢件事唔搵佢
一來 條女真係無錯 追糧唔係乜野負面野
二來 條女回應算係得體

再者其實單野 係杜生出POST屌 先搞大
條女某程度上 算係上左位
不過之後keep唔keep到 就睇佢造化

我唔知你有冇遇過香港啲細公司點做事
催下屬交數 但公司唔夠錢喎
咁下屬去問老闆 條友催呀 老闆答咩？
實係叫佢拖住先 唔好理佢
咁你做下屬可以點 唔通搵自己戶口代老闆出住先咩

香港所有細公司都真係咁

杜汶澤咪又係垃圾

豪仔冇話4號入 係張入數紙show 4號
條女問佢點解4號 佢都即時回應係24號
至於點解杜生會話係4號入左數就自己諗下喇

關鳩個Hr事咩
有錢唔即刻過咩
D錢又係果個咩豪仔袋
無錢 拖住先 分明關老細事啦
藝人表面風光啦

下屬做咗野又入晒老闆數
唔講百佳遲咗出糧畀一個人又係誠哥錯呀？
宜家條女仲要有杜汶澤電話都唔打，直接同記者講，咁唔係放冷箭係咩呀？難怪人地咁撚嬲架喎

咁柒好難收得返㗎啦，鬼叫一開波屌到大大聲，收入百幾萬唔會拖你9千蚊乜乜柒柒好撚巴閉咁，而家嘭一聲直撞，後波都入唔到了

連登仔只會慶祝節目唔駛再見到條女 唔會理杜生啱唔啱

根本單單都唔同簽法
有d 出一集街就出一集糧（本身如果係自己 artist 都有底薪出）
有d 拍完就出晒（極少，萬一出晒糧重點叫到你返黎補飛）
有d 收到大數先出糧比下面（例如贊助／大老細）

唔排除呢單係任何一個方式出糧
但連登仔只係識得 月月出糧 形式 真係好無知

直接追又會話你咩料呀直接問我出糧
杜狗

條女最多都係叫蠢姐（同記者講）
但依家有哂證據 係杜生個邊錯左仲要聲大夾惡 點解仲會有人撐？ 至於杜生係咪比豪仔撚左獲就唔知啦

波大真係無腦

至弊杜生唔知佢自己唔係HR，佢家陣屌柒條女做咩有事唔同老世講
講撚到大台職員出糧要搵樂小姐果D高層咁

杜生真係好撚肉酸

杜文澤仲要關撚左留言 知道自己柒左啦

條女on99

freelance 剪片佬表示
遲找數不意外

咁杜生出Post前
又有無問清楚條女先屌

exactly
做下屬又唔可以同街外人講我老闆呢輪好唔掂周轉不靈
但係又冇辦法自己荷包代老闆出住先
咁咪搞成咁囉 有起事上嚟個老闆又第一時間推個波落自己度
香港所有細公司都係咁樣運作 呢啲常用技倆見到慣啦
只係對方係杜文澤 又有底 咁咪誰大誰惡誰正確囉
連登打手見柒咗賴唔到落條女度 就開始帶風向轉落去個下屬度

連登仔成日大叫雞蛋與高牆 一去到連登仔之父杜汶澤上面就即刻轉曬軚？

你覺得班弱智仔閱讀理解可以幾撚叻丫

不嬲都關

清 冷靜下 依條垃圾好似不嬲都唔開留言

其實我幾鐘意條女
利申：冇睇杜生節目
純粹覺得條女動漫節定唔知幾時cosplay兔女郎好靚

係喎
人地回應完出埋證據

就留言覆其他野繼續唱條女唔回應條女嘅澄清了

佢不嬲都唔開frd以外嘅留言

公你贏 字我輸
做老闆唔管好自己下屬
如果杜生份人易相處條女一定揾左佢啦

你有冇睇 time stamp 嫁？

集體炒車

連登有兩樣嘢
一 杜文澤有光環唔屌得
二 女人是雞是公廁 程美段更加係雞中之霸
所以勝負已分 有咩證據都睇唔到架喇

創作力量同幻想

佢條靚係賭。。。。。聖
卒走咗隻2字

應該已經炒撚左

杜生永遠是對的

梗係知 我對上一份工先比老闆拖完糧
拖撚左我3個月 最後搞到要上勞記先出返比我
杜生點都唔抵撐架啦

唔評論整容雞識唔識做人
純粹想回覆你個留言
香港係行無罪推定
但勞工處都訂明咗出糧日7日內要出到
7日內出唔到
到時同勞工處講無罪推定都無用
無罪推定唔係咁用

未查清楚就想斷人米路

如果你前公司拖人工，正路都係搵負責出糧既人傾，點知都冇反應到過幾日有反應，又遲左兩星期先比錢，而因為你呢段時間同人講舊公司呢單野，個老細叫全行小心d 你，你有問題會專登會唔搵佢，仲搞9間公司
真心仆街

其實真係幾好搵

遲幾個月啫，乜咁唔識撈咁唔識做人啊？

香港地正正常常有對奶就搵到食

其實全行人都知

睇多次啦巴打

睇得出杜生自己壇野
內部管理係好有問題

揸數既人
一定會mark哂數期
遲 都唔應該會遲咁耐

一係杜生盤數真係好唔掂
cashflow真係唔夠

一係就係杜生揸數既人有問題

總之呢件事後
杜生都應該check下揸數班人點做野

錯左唔駛搵記者先姐

咪係 今次杜生錯撚曬 遲出糧都咁大聲

阿澤呢d以為自己理直氣壯就大大聲

知道自己柒咗就影都無

但條女就比你整死咗

搵左你地staff無人應咪記者

自己拖人糧仲要覺得自己冇問題去公開屌鳩人

好撚酸就真，大佬你差唔多五十碎人㗎啦，仲成個中學雞咁嚟搵錢串人
又令我諗起碌撚，又係好鍾意用搵幾多收入嚟串人

連登仔又炒車

少有無咩人撐既大波妹

唔係好信佢真係無錢到9000都要拖
同埋就算真係佢本人決定拖 點解釋佢要向記者話4號已經入左數比佢
條女26號先同記者講而佢24號已經入左 唔洗刻意講係4號都得

如果係突登24號扮4號 點解仲要開Post屌9人
真係博條女唔識上網唔會查戶口?

公道少少講
佢地呢D散job
幾時出糧 外人未必清楚
集集清 還是係完show先清

其實你就算遲，你同女講聲先，相信都唔會搞成咁。

計開工日期拖咗成三個月，條女追問計都遲咗成20日。而中間得10/4問過拎過數資料，我係員工真係唔知你想點。

好老實WO,負責出糧俾你既人唔覆你,你又急住追糧用既話,點解唔搵高一級/老細杜汶澤呢?而係走去搵記者,唔通要記者幫你問杜仔出糧?

7：28 果個要預計未來回覆 7：32 先合乎 連登仔要求？

未查清楚就聲大夾惡 爆人地個價出黎 搞封殺

係嘅話一開波就講你呢個point啦，使撚咁多嗲
算啦，撞車撞到爛晒了

差人條數幾個月
杜生公司真係好有問題
平時睇佢channel撐佢都係咁話

睇高登果面話鈴木心春都係3000蚊咋

打電話去冇記錄，除非你開定錄音啦
𠵱嫁用whatsapp 追叫做有證有據
有乜事都可以大大聲屌鳩你

佢跟過既大老細
有邊個無同佢反面
鄭中基都唔想同佢合作
可想佢有幾惡頂

兩個都唔抵撐，肥佬拖糧，笑人得9千但係點解你連9千都要拖?

大波妹擺到明想上位，爆料比娛記搞大件事，而家比肥佬串都係抵撚死

打和啦~super!

炒撚曬車

屌你，睇撚多次我講咩啦
我話杜汶澤喺第一篇下面留言度回覆人地
「 正所謂山水有相逢，呢個嘢就千祈唔好再相逢」
你係打J過多定點?

只係顯得出連登仔好多都見識少

有個 job 上年12月拍，條片4月先過到個客果關出到街，5月先收到錢
咁係咪一定 100％ 拖左我5個月糧？
你估一早出晒糧，當中 3月要改幾次／補拍，條crew有幾多人會返黎幫手？

乜勞工處有記者既?

打咩和呀
條女有錯咩
仲同你追勞記呀
行得正 你怕咩 傳媒報導呀

唔係幫杜生講說話
找數俾人 佢手下有人負責
唔通佢連Office有無水 有無人訂紙都要問咩
通常唔大單 都唔會有人煩佢

佢最錯係出Post屌條女前
無主動問清楚件事
同埋心地唔好 想煮死條女

但佢自以為自己呢d係真性情

平時都唔鐘意條女 但今次佢有哂timeline好撚合理囉

好撚多五毛唔理三七廿一屌咗杜生先

垃圾，阿澤捉蟲入屎忽。
不過好嘢，唔洗再見到佢係度扭扭下

杜汶澤叫完g 又唔比錢

冇人知佢地點 deal
再睇下下一輪又點炒車法囉

呢個唔係想幫杜生兜
不過幾時找數 未必真係單睇日子

當然 而家個情況係條女問極都無人覆
呢個就鬼鬼地

到底品味同道德有幾惡劣既人先會睇杜生啲片同撐佢

你老細拖你糧都會搵你老細先啦
唔通一拖就直接搵老勞咩
真係遇著個好似杜汶澤咁撚臭串嘅真係會叫hr唱臭你

仲要係咪真係拖都未知 一陣其實遲一兩日入咗數但係冇通知到 條女又搏大霧就好笑

我諗都係因為係，就算22/1拍好咗，條女都係4/4先第一次去追問。

勞資糾紛
結論係： 兩邊都柒
打和啦super!!!

負責果個人就係豪仔，而家搞到一鑊泡咁

重有咩好回應？
kiwi 問左佢d 咩？

背後放冷箭 永不錄用
度度都係咁嫁啦

所以唔搵記者就理應比人拖糧?
搵記者就可以令受害人變犯人?
你冇錯既話 搵記者又奈你如何?

我諗show 錢應該有啲特別條款
可能出街先有舊大數

有哂圖咁都唔係拖 咁係叫咩？

有哂timeline而家，唔係你諗嘅咁樣。

見到係杜汶澤就爭住含

咁你承唔承認你柒左?

擺到明杜文澤錯啦
打乜撚野和呀

最buy你個句「心地唔好」
好心啦，都做得條女老豆有餘啦
咁樣恰鳩人地妹妹仔
想咁樣打壓人地
好彩人地蠢唔晒全部野都有記錄咋

想睇條女搵記者個篇報導, 有冇人有, 定係阿杜生中途截住左冇出到街 ???

我覺得無問題喎
唔通問極都唔見數
仲要嬌聲嗲氣問人幾時有數咩

咁多人覺得條女同記者講未收到糧有問題
如果對象唔係杜生 而係大陸公司
我諗應該無人話條女錯

你都on撚9
你做百佳拖糧 你又直接搵李家誠?
佢冇搵過admin/hr/會計咩?

有啲傻鳩仲話反杜等於五毛
柒撚到笑

拍一集九千
都好好搵

雖然好撚憎條女
但佢又真係無錯喎

比喻錯哂啦
你唔會搵到李嘉誠
但係佢可以搵到杜汶澤喎

我地又唔係當事人 點知佢有冇搵

杜生班fans 真係無腦兼奴性重
咩正常打電話打去問？ 搏上位？
大佬呀依家係你拖糧，你唔啱呀， 仲怪返人
有幾忙會忙到幾個月都唔找數？
隔一個星期先覆呀？
正常都準時入數啦係咪呀？

我唔知嗰個豪仔係咩位啦
畀錢管數條友都代表公司呀
拖糧又唔覆，老實講我真係會去勞工處。

單簡啲咁講佢叫完雞唔比錢

如果你覺得好重要，而你又有老細電話
點可能唔問老細，就走去同街外人講？再唔係咪上門囉一清二楚

最終你可能係呢件事上冇錯，但係人格就出晒問題，冇人搵你做野嫁啦

有幾多連登仔有非月薪打工／老細 經驗？

拖糧 全世界都屌啦
你話拖住 因為補拍
九千蚊。無限ot補拍呀？
咁少錢 你補拍就加錢啦

咁呢段期間 個女仔有無補拍呀屌
明拖啦柒頭

有咩唔同 公司黎 緊係搵負責出糧果個

條女個回應都大方得睇
就算條女真係博上報 但杜汶澤自己都理虧在先 仲要爆埋人地騷錢幾多 肉酸到

我唔鍾意阿澤係佢每次都大大聲，但永遠柒咗就唔認錯，上次蘋果全版廣告又係咁。

今次你自己大大聲柒咗都算，但條女真係可以因為咁而比你搞到從此無得撈。

係
上面都有講
條女好彩做足哂野 有留證據
否則俾杜生咁咬一啖
真係無仇報

不過今次有哂證據
等睇班記者做野

BTW 記者朋友 大家好

拖糧仲咁多人撐
唔怪得香港咁多奴隸

試下事件唔係阿澤
仲有幾多人幫佢鳩up

柒左仲唔認
我地講緊「山水有相逢」個留言遲過程美段回應出啊
你以為我地講杜生個post
而家知柒左又兜

同杜生一撚樣
認柒有幾難姐

應該係一日拍曬要出街各幾集加埋9000
因為佢話所有集數

咁你未查清楚就屌柒條女，你就上左岸，
條女再垃圾都係叫努力生存緊，
杜生仲要公開叫人唔好用佢，
咁唔係冇品係乜
係錯就認啦

個客落左 deposit 都會洗晒落 必要洗費度先啦
人工一定係最遲
等個客找全數先出人工
你係老細都會咁做啦

連登仔 唔係以為間間公司拍野都係月月／拍完即出糧咁on9嘛 ...

睇完覺得條女好慘
拖咁撚耐都仲咁好聲好氣，杜汶澤條小氣鬼唔知頭唔知路公開寸鳩人先

杜生今次小氣就梗,但哩啲數佢本人真係未必知未出,佢又唔係hr會計,真係要追直接問佢本身跟應該唔會拖隻車厘龜數啩,佢覺得俾人利用黎搏見報然後嬲好正常喎,如果唔係咁易爆佢點會同咁多人反面

杜生搵100毛拍片，連公關都學埋100毛
未炒車前串柒柒，炒完就縮落地底唔回應，
唔知幾時del post呢

所以點講都好
都係杜生自己ON99
出post前無搞清楚件事

肥佬最近有D唔中意佢
最近條片唱CLS串安心事件
但佢自己明明都係偷食者,仲好意思唱呢首,服左佢

反杜=五毛
連登仔

特別係做廣告就明咩事

成班兒登仔無用腦之餘連眼都唔用

無錯，無品嘅地方就係呢度。

你自己上哂岸，就大大聲話封殺條女，但原來係自己搞錯咗就一句道歉都無。咁條女咪比你玩死？

29號有節目出 27號就有單新聞
小心炒車

1. 合約訂明嘅出糧日子未知，但有理由相信4/4已經係過咗一段時間，所以佢先msg豪仔追數 ( 即係拖糧日子唔止20日 )
2. msg豪仔無反應 要追問啲先有聲氣
3. 杜生話自己一早出咗糧，只係唔記得通知，但其實24號先出到，仲要張入數紙陰啲陰啲睇唔到個 2 字

唔知杜汶澤戇鳩定佢個員工陰鳩佢啦
我建議就快手炒咗豪仔算數

係呀
所以上面都講左
如果單純屌條女唔check清楚 唔問
就算炒車 say sorry 就可以解決

但係衰就衰在 唔知係咪燥狂
想煮撚死條女 打爛人地飯碗
我個人相信 杜生唔係玩到咁大 咁盡
條女都未必會show證據出黎反擊

一句講哂
搞到而家個情況咁差
係杜生自己造成

7：32 先有 kiwi timeline post
8：07 佢自己回覆自己個 post 有咩問題？

即係佢一定要 7：32 一出即睇？睇完又要即回？
唔可以等之後出公司告示？

萬一佢一陣 十一二點又再回 係咪你又柒左？

叫左兒登仔唔好跟車咁貼, 戲子圈D野不用太認真

第三點多數係豪仔fing9佢，而豪仔估唔倒條女有哂証據。

咪spin
人哋依家講緊杜生拖糧 受害人變犯人
講咩人格姐
係都係杜生冇品冇人㗎啦 大石砸死蟹
豪仔話曬都係代表公司
公司有問題 咁梗係要出聲啦

有證據又點
後台夠杜生大咩
保到名節保唔到個飯碗

講真話+公司做錯撚左都比杜屌，如果因為條女唔識做，所以杜就想斷人米路。咁你杜汶澤講真話但唔撚識做人，無哂中國Job 就抵撚死啦

有人話個Job未必即刻要出糧，就算唔係即時出，如果未到期出，條女會話confirm 左未入到數，想公司過左數就影返record比返佢睇

其實你太睇少條女，條女好多公司event都有去 再加埋廣告個d 一定唔會care個$9000
呢條女靠動漫節露肉上位 你話佢個格唔撚係博見報都唔信啦 只係今次咁好撞岩單野佢知自己企上靶位先敢搵記者姐 你真係當條女on9去報串咩

一單還一單
條女比人拖糧仲要比人屌比人封殺爆埋價位
呢鋪好撚慘wo

無炒車呀
杜生係連登教父
整容雞又乞人憎
就算拖糧都會話杜生啱晒

好聽咪真性情
唔好聽既 咪燥狂囉

點會無證據
一睇月結單已經無得駁啦 你話出支票都仲可以話佢自己唔入票

我覺得係豪仔怕事 想掩飾吓當無事
點知杜汶澤出post 搞大件事

杜汶澤宜家Facebook 仲禁左留言

咁你杜汶澤講真話但唔撚識做人，無哂中國Job 就抵撚死啦
呢句真係match返晒佢自己既價值觀

有啲仲話反杜=五毛
戇鳩到笑

一單還一單，佢不嬲都只係比朋友留言

個人facebook要佢add人

縮頭龜咁

杜狗同黃碌撚仇思達一樣係唔會錯

你鍾意啦

On9仔
如果唔自己係fb講 根本冇人知
仲話人博見報
淨係淨用自己知名度恰人 屈人
自己身為老闆咩都唔撚知就話4號出左
依家人地相都出撚埋
連自己公司同事都話24先出
收皮啦 社汶澤

喱show嗰個咪public囉戇鳩仔
個人facebook公開埋俾你？

痴線咁都叫背後放冷箭
問左杜生個負責既員工
個員工做到一pat屎咁又唔覆又剩
仲話點解唔問下個老板
大佬果員工負責出糧架ma
緊係問佢啦
好啦人地同記者講左句
你查都未查清楚就屌人
咁竟然受害人有問題

原來係咁🙏🏻

車厘龜喺件事入面冇錯, 都係咁講
你要搵記者, 放上media煲大, 人哋就係media同你對唱, 就唔好怪人公開串鳩你
對與錯都好, 最後都係睇邊個傷害大啲
就算今次你啱, 令杜生柒咗又追返9K, 但實際對自己傷害可能仲大

我都係覺得搵記者呢吓有啲蠢

比人拖廿日喎屌你老母 咁都有人撐

仲記得之前單張欣欣大鬧餐廳搞到人地俾人炒
佢唔知係唔係俾人兇兩兇就笠水刪post
成撚日話中共呢樣個樣又話自己幾支持言論自由到最後最中共個個就係佢自己
呢條友學人講政治搞好自己公司先啦
成日係節目show自己啲「肌肉」
含撚啦 你係有大隻就唔洗咁樣show有人望到啦
係得連登仔先咁支持佢

杜狗同郁撚同一個狗樣

臭雞上次玩露肉 今次打感情牌
STOP MAKING STUPID FAMOUS

畀人拖夠一季先講
我覺得佢已經幾厚道

“一定唔會 care 個 $9000”

“我就唔 care 既，不過會同記者講”？
咁佢 care 果時咪要去 bbc全球直播？

咁你一定見過張 contract，講出黎開估啦

發覺好多人真係未返過工
遲左出糧梗係第一時間搵hr架啦
邊會有人打去記者爆料
唔通你件貨遲左幾日
唔係去搵速遞公司問
反而去消委會投訴咩

其實杜生嗰邊應承左幾時出糧先？
如果出糧係每季出 咁佢隔90日先出都冇乜問題
但每月出 拖你3個月就真係有問題囉！
豪仔仲要唔應機 道理係條女到其實條女想點佢地都要硬食
但做哩行自己斷自己米路 條女真係冇腦
只係搖兩撚就9000dllm

on撚9
乜撚叫唔care 9000蚊
1,2蚊你care唔care?
出糧出少一千個一蚊得唔得?
有做野就有糧出 就係咁簡單
咪撚轉移視線啦

Care份糧點解唔搵老闆拎而係去搵記者炒大件事？
條女擺明知自己企上靶先夠膽咁玩啦下嘛

唔好睇到杜生咁大
佢都唔係好掂咋
基本上 大少少既戲 都唔會搵佢

根本得弱智child登仔先會吹奏杜汶澤條撚屌

咩叫"搵唔到咩原因直接聯絡杜生"，
佢爭你錢你都無理由聯絡佢，但就有理由同記者講，
話你搏上報真係唔過份。

無呢條女順眼哂

24號入左數自己無check
26號同記者講未收到拖糧 咁都唔係想搞大等人知咩

政治既野 我就唔想多講
一拉到去政治
就會有好多非理性言論走出黎

佢搵咗HR㗎喇，不過HR keep住唔應佢機姐。

4月26號，我向記者交代所有近況，包括所有仲未收到錢嘅工作。

你追晒post先參與討論啦，
你而家同啲師奶搭訕有咩分別丫？

好明顯杜生手下懶散啦,拖人廿日

夠有條仆街話自己4號出左糧, 點知24號先過數

睇完條女既回應
杜生係柒撚左wo

連登真係好撚多奴隸，係咪要學果班扎鐵工、係人地門口舉牌先叫正常？

你比人拖糧，你搵邊個？搵公司hr呀？搵完佢地唔覆唔應，你又搵邊個？

From 杜汶澤facebook「你話嘞！公司一個月幾十萬支出，你嗰9000蚊都可以咁遲入比人嘅！公司戶口連9000蚊都無咩仆街仔？好嘞入咗錢又唔同人講，有無離撚譜啲呀！又唔見其他幫我做嘢嘅人咁講我？一定係同事錯啦！」
根本暗示：屌你老母，我公司一個月幾十萬支出，你唔撚係以為你區區個9000我無撚錢找你條臭系數呀？
杜汶澤真係痴撚咗線，佢根本唔認為自己做錯，仲叫人唔好用車厘龜
我諗車厘龜打後前途都係咁先

利申有睇開杜生節目，對車厘龜無好感但都無憎惡

搵老細 定 搵記者
2 揀 1
你覺得都要揀 搵記者？

杜汶澤未出糧比我 ...
咁你咪問杜汶澤囉

用下腦啦，你估大財團呀？！
你話追左杜汶澤都唔覆就話姐
連老細電話都比埋你啦
咁簡單都唔識，要搵記者向全港公開
件事對與錯都好，自己蠢已經輸撚晒啦

講多次：
kiwi：收到錢，嬴左件事，輸晒聲譽

唔準時出糧仲好意思大大聲出POST屌柒佢

仲要依家係最少拖左人廿日糧
可能係4月4日前已經要出 但佢果日先問

呢度大把打手 ，盲撐狗

佢出呢段野果陣應該係以為自己4號過左數比人先咁大支野

唔撚諗下邊個帶佢上節目曝光？做得呢行最緊要識撈啦
而家條女擺明車馬搵記者做鳩自己老闆 比著你係個老闆都燥啦

係喇 你最醒
煩到西咁

輸左邊個既聲譽
最少我覺得佢完全冇問題

呢個就係杜汶澤點解嬲囉！

條女係好蠢

依家比你嬴左又收到數
但係將來輸晒

條女4分鐘可以打到個咁清晰post都幾好野

今後豪仔都唔擺得幾耐......

杜汶澤：豪仔，你做嘢可唔可以唔好咁俹簁呀

杜汶澤係俾人個豪仔跣嫁喇
佢嗰種一唔順氣就出聲屌既性格咪搞到柒晒

不過我諗以佢性格應該會出返個「錯就要認，打就要企定」既po澄清道歉

上次對象係吳文遠都算
今次100%杜汶澤柒左，又諗住係咁出post洗走去扮冇次就算數？

呢到都幾多杜生養d狗，咁都可以話佢無錯

可能一早準備好晒又然

24 入票
26 點都入到戶口啦
條女係冇 再check 就講定話冇，其實係有，重要同記者（即係全香港）講

杜生肯認衰仔就唔係杜生啦
入行咁撚多年 都唔撚化
佢既事業 就係衰係佢把口 同埋佢為人處事作風

今時今日 佢仲企到係呢個圈度
你估佢真係有才華咩

咁都有得陰謀論
你覺得杜生咁好脾氣出po之前唔會打去條女度屌佢?

好撚多打手

班打手真係痴撚線
唔知自己冇出糧既冇問題
唔check自己戶口兩日就罪大惡極

成班盲撐撚，終有一日希望你俾人拖糧

我唔知杜生公司內部點溝通
呢單野 不外乎係:

1. 杜生知道自己理虧 但自恃講野夠大聲 先發制人 煮死條女

2. 杜生俾條0靚老點左 以為早就過左數 係條女唔check清楚

不過無論點都好
呢單野杜生一定係柒左

咪傻啦 佢一定做縮頭龜

其實 點解個個都話拖左三個月糧
你返完工下個月出糧，唔通又話俾人拖左一個月糧

加上單job無人講，要幾時內出到糧

不過起碼半個月都無走雞

連登仔唔啱聽就話人打手架啦 龍門任擺

你同fb果班話請人幫手影相 話事後會like返你page當出左糧既仆街有乜分別?
我比機會你做野喎 仲要收錢 有冇病呀?

咁引用返杜生講過既野丫
佢有條女既電話
點解唔同條女了解清楚先屌

根本杜生屌人 佢自己都係抵屌

以佢性格，係一定唔會出

娛樂圈d job不嬲都多遲出糧 走數 澤狗咁高知名度你驚佢走數 唔識撈到咁 盡早收皮啦整容怪

放大睇係見到個正方形。因為張紙唔係純白色，用小畫家edit都好能失望。

都高啦
一日九千wo...

搵完hr無反應就搵老細架啦
第一日出黎做嘢啊
老細都唔理你
直接拎電話錄音whatsapp紀錄比記者
個個都會企你嗰邊

叫雞唔畀錢 可恥 仲要唱隻雞 唱通街服務唔好 叫人唔好幫襯

事實係 24 號入左
26 號佢係冇check 之前同記者（公眾）講話冇

你試下對大公司咁做
一定出告示 保留追究商譽受負面影響

搵勞工處都冇乜人知
搵得記者 ＝ 全香港都知，攪大佢

講真 佢條命好
咁撚仆街 都有大塊田做老婆
幾唔掂 都無離開佢

唔係大公司就可以做錯嘢
咁以後係咪拖糧同勞資糾紛
啲員工都要幫老細考慮埋公司規模先

條女俾人拖糧，等足咁耐，都俾人屌
仲要爆佢幾錢人工
咁撚賤格都有

撐杜汶澤d人仲賤
話條女係雞，整容西，9唔搭8

換住個個係你俾人拖糧，你有咩感受

反骨仔比人反骨好合理，碌撚就係咁

之前CY頭版嗰單嘢
柒完咪一日連出幾個post
洗走個柒post當無事囉

一早叫你唔好用呢條女啦戇鳩,
成日搏上位又搏個肉鳩酸

無賴係無敵

上節目曝光呢d就各取所需姐，你有出糧我做番我嘅工作。

至於話搵記者做鳩自己老闆，咁條女又唔係生安白造，唔算「做鳩」嘅。不過的確唔係一個聰明嘅做法。

有晒証據拖糧都有分岩唔岩聽？
而家係杜生條𡃁跣佢，
佢又柒到即刻開post封殺人，
咁黑白分明既事都仲有得兜？

我本身都係咁諗，所以以為佢未知，但睇返edit個時間
杜生原文(edit前)係 19:28出
車厘龜個po係1932出
咁杜生未知可能仲未知咩事都唔奇
但我上面quote果段係20:18 edit加上去
所以佢係知道自己下屬出錯，表面上屌咗佢下屬，但實際上照樣暗串車厘龜

on9仔

狗咬狗骨

下...我可以老實講
就算告到上法庭 都唔會係間公司贏

事實係 條女真係問左好撚耐
無可能條女日日check 條數有未
真係唔駛做咩

而咁撚耐都未找數
對方係有義務通知條數已過

再者
條女 24號先收到錢係事實
所以條女講緊事實

啲𡃁柒撚左就認啦 跌落地都要楋翻揸沙
垃撚圾管好自己下屬先衝出黎啦

好似澄清左佢地兩個冇不和

姓杜果種人錯左唔撚會認, 呢d咁既格真係冇得頂

各取所需？個節目本身已經用開個三條女 加左佢之後集集比人屌都照用 條女咁都唔識諗下？滿腦子想上位博見報

所以咁多年黎 我都係唔鍾意佢
杜生個channel
唔介意我果個view

雖然娛圈規矩就一定誰大誰惡誰正確
不過咁都呃到班child登仔死撐

係 所以咁次真係撐唔撚落

咁杜生一定係用一季出一次糧嘅形式啦
一月show錢四月出
真係學到好多嘢

你做間公司係咪得兩三個或冇hr 得個老闆
追糧直接搵老闆做乜

季結又點? 咪又係遲左

話撚知你年結, 遲左就遲左嫁啦, 仲要以為自己一早出左糧屌人

你老味一開波話咩無佢電話咩
擺乜撚野姿態 唔通下下打俾你咩杜汶澤
你夠可以話唔係你跟 唔係你負責 問返個件豪仔
或者叫同事聯絡返 仲可以唔聽電話架
人地聯絡開係豪仔 我覺得淨係搵返佢都好合理
條女主動搵記者 定係記者問起先講 就唔知啦
但你件豪仔有錯在先 就柒撚左啦

係 條女應該比翻錢杜生多謝佢比機會學野

HR已經代表公司啦，
你做個九流藝人夠薑為果9千問個CEO?
你就真係做過野未丫？
到時咪又係出post屌你為果9千追鳩佢，
根本點做都可以比杜生屌

地盤佬搏上位可恥

未聽過有人拍野係以季出糧
成個 episode season 就有

舉個例：
舞台劇係由彩排開始月月有錢收
定
幾個月後，完晒所有場次，等埋票房數返黎，再等埋會計埋晒數先出糧？

畀人拖糧都係員工柒
香港地打工真係慘過做狗

娛記唔搞大件事你地邊有花生食呀，安心單野唔通又搵返當事人問咪得囉，娛記工作道德係冇乜，但同時係佢地工作需要

可能杜生睇到啲負皮就唔想用佢
就同個負責人扮拖佢糧

睇完兩邊回邊, 杜生唔會理出糧嘅小事, 細嘅又hea做, 程小姐唔識人情細顧(唔識撈), 兩邊都唔啱, super

爛泥扶唔上柄

其實件事係杜生出Post先搞大
之前有鬼人知咩

不過杜生一向都係咁
仆街開 而家仲同佢有關既
都唔會因為佢更仆街而疏遠佢

條女正式同杜生劃清界線
杜生對家識玩
應該知點做

24號入左數，你26同記者講冇
唔屌得？

拖三個月數之後再遲出糧
ceo 大大聲屌番人轉頭
仲串到封殺人係呢行做

正宗垃圾港資公司
點解仲有人會幫口撐公司

佢而家用自己名氣嚟撻人
叫人唔好用條女
咁又係咪背後放冷箭？
佢明知係自己手下做錯嘢
柒咗都重要咁做
咁都唔係佢問題？

有智囊架 一定唔只一個人諗

護主犬今日奶左澤哥袋底未

杜生手下點做野係一回事
但係佢出post想煮死條女 就係另一回事

大家上晒戰場互片緊，重講咩 “放冷箭”
明刀明槍啦！

遲左入票，杜汶澤錯
24入左，26同記者（公眾）講冇，kiwi錯

單野將來邊個傷d，係好明顯 ...

而家唔單止講筆數
而係知自己嗰邊有問題
重咁嘅態度話人
話人哋唔搵佢
話要封殺佢

話說
我做果間公司
一個月幾百萬 上千萬支出
咁係咪可以拖數唔找數

連登仔屌杜汶澤之前諗下你自己比人拖糧
第一件事係打比老細先定係打比報紙佬先

不如你睇返杜生個底先講

我又唔擔心 無乜人聽杜生講概 佢柒唔出糧 都係佢錯 唔會影響到人用條女

打比報紙佬其實無問題
但識撈既絕對係最後一步先做

咁多人屌車厘龜都照用你, 依家為咗9K 搵media 咬鳩自己唔嬲鳩就假

佢俾人跣 係一回事
佢個回應 係想煮死條女喎
個post係佢自己出
完全係佢問題

咁你一定係杜汶澤，快自貼開樣啦

只准豪仔十日唔覆人
不許KIWI兩日唔睇銀行

如果你係打手，你好低質
如果你發自真心，你基因好低質

Lm

咁你咪諗下你做老闆管唔掂你啲靚
第一件事係搞清楚邊個錯先定係公開封殺人先

睇返whatsapp
五點幾果時 已經話會準備timeline
我諗應該真係早就打好左
如果杜生唔出Post
條女應該都唔會反咬一啖

前後兩件野，你出去問是但一個做老細既
都知結果係一樣

同記者講（通晒天）係冇得返轉頭
不論大家對與錯係幾多

如果係project計
好似真係冇所謂遲出糧㗎喎
因為唔係受僱丫嘛
係佢接咗個project

promoter好多公司都咁玩架啦

扯貓尾都無人知㗎啦
唔通豪仔走出嚟柴佢台咩

真係咁多job比佢咩

講到自己公司支出幾十個
點知出個糧都亂到仆街
垃圾管理

做娛樂圈，條女咁樣好唔襟撈
咁多是非嘅圈子你咁樣做人處事，死得啦
唔係下下好似連登仔所講："有道理，驚閪咩"

好多5毛反杜汶澤

你真係無撚敵
字都未睇得明就留言
等比人笑啦

有人話條女會收皮。。搞笑
趙世曾都翻兜嗰隻2千呎雞
車喱龜點會死？
香港人最反智 佢愈唔掂就愈要搵佢做嘢
況且單嘢佢錯唔哂
佢係懶係識世故唔煩個老闆 但係豬到走去搞大件事

好多公司咁玩唔代表岩

望下話佢嗰條友嘅「做人處事」先啦
不過佢好似一向以自己咁樣都仲生存到嚟自豪，多謝連登仔咁撐佢啦

係，收咗共產黨錢出post

哈哈哈 真係笑左
首先你睇下杜生講咩 ：你話嘞！公司一個月幾十萬支出，你嗰9000蚊都可以咁遲入比人嘅！公司戶口連9000蚊都無咩仆街仔？好嘞入咗錢又唔同人講，有無離撚譜啲呀！又唔見其他幫我做嘢嘅人咁講我？一定係同事錯啦！」

咁你咁講如果杜生一開始收到呢個消息 係查清楚唔係出post屌人 係出post 道歉會唔會係發展到而家咁
仲要你話唔係咩大財團
阿杜生 自己大大聲幾十萬支出咁巴閉
再者咩叫老細電話都有
個員工係幫杜生打工既 佢係負責出糧既 基本上佢係代表佢公司架啦
佢個員工做得唔好 係佢間公司有問題 咩叫唔問個老細先
仲有就係呢單新聞根本就係杜汶澤自己fb出post先會見街
本身佢唔出post 查清楚先再同kiwi 傾返可能就咩直都無
亦都顯得有氣量

你唔好理，人哋上咗岸
條女而家先剛起步

一個呢d咁既post就顯示出香港幾多羅輯混亂既蠢人

連登杜狗打手: 杜汶澤遲三個月出糧正常合理

點解唔洗找數

上面d人話做咩唔問老細喎 關咩hr比左錢咩事呀

自爆攞U?

加乜分丫

男人老狗成日上fb打段野屌9身邊人同啲濕鳩八婆一撚樣，好嘔心

你呢句就岩啦

上電視咪比你見到個d囉
私底下好多公司event都見過kiwi啦
森美一個event show做MC都收6位數啦
咁你話多唔多job

杜生話佢嗰間一個月開支一百幾十萬
9000蚊呢啲小數目就唔知咁多
咁人哋咪問下係咪間公司一個月有過千萬開支
就唔使理有無準時出糧畀員工囉

連登仔思路真係有趣
根本條女就好撚有問題, 岩定錯都唔係重點

條女依家擺明落鳩杜生面
講真洗乜CALL 蘋果, 如果杜生有錯
私底下搞掂佢, 分分鐘繼續有JOB 接有飯食

你搵報紙佬, 你根本係想落人面, 企高地搞鳩杜生
呢個世界有邊個老細唔要面?
就算杜生搞撚錯左, 搞大件事絕對唔係解決緊個問題
你只會令佢同佢身邊D人覺得你呢條女好撚古惑同麻撚煩

咩叫第一件事 kiwi係咪第一問完無出就同記者講呀
人地咪提出左證據問左好多日無覆囉

係呀，搵咁多點會貪你嗰9000蚊，你話係咪啦

屌你老母拖糧仲要兇返人轉頭

咁夠大把人屌杜生啦 同佢搵食夠怕唔可以返大陸啦

點睇得出係7日呀

搵記者果下已經

所以話杜生真係痴撚咗線

不如話百佳拖糧，員工去勞工署追討，跟住李嘉誠登報叫人唔好請果個員工

全香港都知李嘉誠住邊啦，你唔入得去都可以叫門口保安通知架wo

（自行參考東方昇送白果粥去李嘉誠府上既片段）

襟唔襟撈抑係搏上位 係另一回事
依家杜生大石砸死蟹
放冷箭 拖人糧
豪仔等於公司
搵咗公司，唔覆拖糧，仲要自己搵老闆傾？

張嘢唔知點解咁啱冇咗個2字
連登仔即刻幫佢兜
記者主動搵女事主 (據我喺facebook了解)
連登仔講成搵報紙佬上位

有啲留言仲黐線 屌杜生=五毛？

杜生公司咁大
直頭要貼錢出show啦 咁多人睇

係囉
人地俾機會佢開工
應該感恩 仲走出黎追糧
傻的嗎
唔要你地俾錢返工 已經益左你地

(打完都要打個冷震...呢單野杜生邊度撐得落...)

一睇就知你做娛樂圈啦 咁熟路

好多連登仔工都未打過嘛

杜生未了解清楚就走出黎柒

而家比人娛樂

有幾黐線? 呢度好似非黑即白咁
兩邊都屌都自動被納入做杜生打手啦

杜生公司話4號出左糧，但人地10號先俾

呢個觀點真係好有趣
岩定錯都唔係重點

9000咁少就速磅啦，掘個坑俾自己

*第一日問完

大家咁話啦
如果條女唔爆比報紙佬知
件事根本就唔會發生

唔係講緊杜汶澤無錯
但條女根本有心博上報
條女搞事，睇杜汶澤啲性格肯係搞大佢

杜生公司話4號出左糧，但人地10號先俾戶口號碼。

張24號入數紙又明顯俾人小畫家edit過，遮住個2字。

啱你老母
你思路仲有趣
打工仲要顧老闆面子？
拖糧反變受害人？
同埋睇返facebook係記者搵女事主呀

假設係真係拖左糧
根本兩邊都柒 一邊就衰衝動 一邊就衰遲出糧

痴線 果班人搵左老細未呀

人地搵你就要爆晒D野比人做新聞?
用槍指住你個頭?

對錯本身就好明顯啦
你睇杜生咁樣衝出嚟法, 就知佢知啲唔知啲就急住屌, 點知炒晒車

條女處事手法又係好有問題

就算杜生唔出文屌條女，你方佢唔會背後煮死佢咩

仲有呀
比人拖糧正常係搵勞工處
搵報紙佬明顯背後另有目的

好多連登仔重以為 份份工都會月月有糧出／做完即出糧

錯左都仲可以理直氣壯
社生真係與別不同

大家咁話啦 如果杜生準時出糧 呢件事唔會發生啦

痴撚線, 遲找數都比連登仔講到係業界好正常咁
你地同港鐵剪鋼筋班撚樣有乜分別

啱定錯唔係重點

俾著我係杜生
打個電話 花三四分鐘問清楚條女
究竟發生乜野事

其實錢已過 大家都唔會想再追究乜野責任
say 句 sorry 話以後有咁情況 可以直接問佢 佢會直接過問
之後再出個post 自嘲下
就可以解決件事
但係杜生一開波就出力屌條女 仲想煮撚死佢
俾條女反咬一口 應抵撚佢死

點解佢做唔大 唔係無原因

班連登仔根本都未撚明出黎社會, 有咩遊戲規則
唔通串撚嬴杜生拎返9000蚊代表嬴家咩
仲拉到去講乜野工人拖糧

屌佢，遲出糧都咁大聲好撚惡

記者都會用 “截稿前未有回應” 啦
報紙對住全香港人嫁！未比人告過咩 ...

屌 放大之後真係睇到有塊白色

少少野都搞到咁
呢d就係所謂新聞價值
出幾千蚊糧都搞到咁
兩邊都柒下柒下
公關做得唔好 未搞清楚就屌定先 都係出事

岩啦 定得條女有杜生電話 杜生無條女電話呀

如果單 job 係出晒街先找數
你就炒晒車嫁啦

屌未睇程美段個timeline淨係睇杜汶澤個post已經覺得肉撚酸 講到看己間野幾巴閉 幾千蚊狗眼看人低

睇完個timeline真係火都黎 雖然程美段真係好撚作狀整完容又唔靚 淨係成登對膠波出黎搵食

講真我都好反感程美段

但係對杜汶澤你黎講9000可能你眼中食餐飯冇咗
對於一個小薯黎講 可能等呢9000蚊交租
你仲要用你娛樂圈既影響力想煮死人
明明今次係你間野處理有問題
十問九唔應 比著打工個個都驚啦

你公司拖你3個月，你搵唔搵勞工處啊
果張低級改圖入數紙想問杜生點回應阿豪仔好唔老實喎，炒左未會唔會穿櫃桶底㗎

錯就一定杜生錯,仲想砌人生豬肉
不過程小姐蠢左 冇計 唔好彩

咪係
有時返工明明對方錯晒你出盡力屌人老母咩
贏到今次，有排還呀

你見過份 contract？

freelance 拍野有幾多人係 收工／月尾有糧出？

邊有呢啲玩法!
全世界啲工都一定係月結架!

以你思路 咁就可以拖人糧？
好心你啦一單還一單 做錯就要認打就要企定
大聲夾惡 拖糧又放冷箭 大石砸死蟹
btw 做你老闆真好 員工咁抵得諗

如果唔係你都炒晒車架啦

係喎，連登仔自己 ＝ 全世界都係咁

拍戲果d 月結 邊個會做監制 ...

係喎
得果度純色
咁真係小畫家

件事係兩part 睇
1）遲入票，杜公司錯
2）爆比記者攪大佢，kiwi錯

我炒咩車？

我分唔到係咪後期加工

好彩條女whatsapp有問
而對方有講到係24號

條女最好公開埋合約
如果有寫明幾時出糧就冇得好拗

本身都唔鐘意呢條女，但今次睇唔過眼

比人拖糧再封殺，有無再仆街啲啊

就算本身係果個豪仔錯，姓吳既杜生如果唔道歉就唔該咪再扮哂正氣撚，根本同啲仆街老細一9樣咁大石責死蟹

連阿澤都反 究竟連登浸透左幾多五毛

好反感呢條女，波大冇樣

但做完野要找數係正常程序

仲要十問九唔應，擔心都係正常下話

竟然有人可以覺得做完野收唔到錢係條女嘅錯

係冇拖糧既杜生條靚就唔洗小畫家畫走個2啦

出黎做野
係個社會打滾得咁上下
識人情世故既都唔會好似條女咁做
不過人地明星仔，唔造下新聞又點會有人識
杜汶澤又on9
擺上facebook 搞大佢

我估係冇合約
多數都係口頭，而且係冇講明幾時出糧，只會話最遲出晒街就一定收錢

不過上面有幾十個連登仔都一定見過張約既，個個都話 “拖左3個月數”

講事實都錯
最多話佢唔識做人姐

爆比記者聽係咩錯？依家老作屈佢？

係呀 條女自己都話check左24號已經收到
咁HR唔駛特登整走個2字啦

先唔講咩博上報
條女4號至6號問自己份糧但個豪仔無覆
到10號確定左話出俾佢，咁姐係雙方都確定左找數啦
但24號先收到錢
前後爭14日喎
咁關咩月月有糧出做完即出糧事

“我作為公司CEO，責無旁貸！就於呢件事我再一次向程小姐道歉！”

我都想知錯咩，追翻份糧都可以錯

*敗

睇過勞工法例未
7日內要出啦

其實杜汶澤真係叻仔黎 出軌兼爛賭今次柒到應一應一樣成班人撐

杜狗

公道講下單野唔好盲撐同盲反，條女出既相4月頭開始問，問左幾次，到今日收返張相又會咁岩冇左個2字，個前經理人話杜生4月4入左數比佢有冇咁岩呀，最後原來係4月24先過數比人，果個管數阿豪有冇係張相做手腳得佢知，但係條女唔去問老闆先就直接爆話人地拖量，如果老闆唔知情下係個員工自己拖拖下咁做野咪=屈個老闆拖量，成件事道理就係條女度，但佢用錯方法未清楚了解就去爆料，呢行唔識做人注定冇運行，仲有話咩9000咋下果d跟900蚊都要出嫁啦有做野就要出量嫁啦，如果係你地比人拖量人地彈句幾千蚊咋下你地會點？派四千今日都未收到錢果班日撚日開post屌啦，更何況而家人地返工出量比人拖
最後就係兩邊做法都有問題一個就為見報一個就衰左仲去串鳩人係咁強調9000乜乜乜其實幾難聽

唔準時出糧就代表無問題?
完全唔尊重演員, 唔關得香港演藝界愈做愈摺

你唔好撚玩啦 兩篇野都發悔氣又單單打打咁出
咁樣叫道左歉?呃唔呃到你自己呀

你自己夠係估估下啦
點為知出晒街？個節目做十年係咪可以十年後先出糧？
就算無講明，有d良心都唔會拖咁耐，人地問仲要唔應機

拖糧係咪有權要公司計返息比佢？

杜汶澤都認左自己有錯 但最可笑最荒謬既係條女處理手法先後不分 就算個正常智商既人都會向老闆追討左先 個老闆搏懵唔肯先去舉報 點會一黎就去搵勞工處/記者搞大件事 擺明係條女本身唔妥阿澤 借d耳用呢件事搏上位
佢唔單止唔識玩遊戲規則 而且仲懶醒

錯在唔識做人囉
係呢行重邊有人請你做野 ...

拍單job 多數都係收到大數先出到糧嫁啦

要準時出糧、又要係表演工作，可以去廸士尼
以後唔會有呢個問題

hi杜狗打手

夠有連登仔話唔係「月結」
串人未返過工
super啦

唔係架, 有兒登仔話9K對車厘龜 is nothing

好似知人好多嘢咁

你柒個負評無正評喎

真係愈睇杜生愈覺得on9
成日講到自己尻大胸大 公司開支大 個台最多人睇
連出糧都要拖 追糧要直接追你CEO
宜家已經有大台風範 TVB封殺藝人既風範

杜汶澤呢d老闆就係最鳩乞人憎
準時出糧天公地道，遲出糧當然要反面

D閪老闆就係咁，自己大撚把錢咪覺醒遲少少出一萬幾千有乜問題，自己有更多重要數要找。
你反佢枱佢仲仲惡過你覺得你搞事

有機會 或者 可能 應該
果時單野已經傳到去杜生度
揸數條友唔知乜野事遲找數 怕俾老細屌屎忽
老細問到攞supporting
所以就"後期加工"將入數紙
又好死唔死 將同一張圖send俾條女
睇返條女回應
果時已經準備緊後著
應該聞到D味

戴定頭盔: 以上內容 純粹靠估 如有雷同 實屬巧合

唔收人工就係識做人

有哂圖證，條撚樣叫雞唔比錢

杜汶澤根本就係第二個共產黨, 自己唔滿意嘅人就話要封殺
垃撚圾

啱呀

我估呀杜都好內疚架啦 大家比d空間佢

追下post啦

連登仔世界：咁佢比人拖左3個月糧

我未見過 contract，你見過你咪啱囉

9估下

條女得罪左tvb,開正ceo果範，就搵條女拍下野串下tvb, 點知又引起左話題，有job想搵條女。

Ceo見有利可圖，就想簽佢，咁呢d野緊係交比下面傾。條女見冇啦啦紅到，又唔想比ceo食一份，想自己接job，就唔制，咁ceo下屬就拖下條女，比佢知唔簽佢就冇job接。

過一排ceo問簽唔簽到，知道簽唔到就算數，咁下屬先慢慢開返條數比佢。最後又on99搞錯左，條女又以為比拖糧係記者到爆鑊。

打散工出糧仲衰過叫人還錢
戇鳩到

追係冇錯，方法係錯囉！

連登好多 on撚9

獲獲都有杜生份

佢一向閪呀啦，靠佢老婆視后搵食

人工幾高都好，遲出，不了

其實咁樣改圖係唔係犯法

咪係
唔好講咩收工月尾有糧出啦
個豪仔都係10號果日話出俾佢，但24號先出
不如你去做freelance人地應承左出糧俾你但過2星期先過數俾你

你見過份 contract？

邊日開始計 7日你知？

「 哎呀！我哋小公司小本經營，所以遲啲過數畀你，仲唔小心4號變24號添！ 程小姐將就下啦！」

錯你老母 點先為知啱?
洗唔洗三跪九叩呀

岩呀 篇道歉文睇得出杜生應該都會反省下自己架喇

call記者追糧都係第一次聽，好有創意

人地無哂前途（本身都好似無乜），第二被爆show價

呢個故事教識我唔撚得罪所有權貴

啲大老闆玩死一個薯仔真係零成本，最有良心都只係fb打句sorry

好認同
不過連登仔只係每日搵唔同玩具(kiwi/杜生)去批鬥

方法係點邊到你講對錯

兒登
出糧日7日內唔出糧已經可以去勞記告 仲要追到24號先出俾人
人地冇去勞記已經算係咁 去勞記咁耐唔出糧公司負責人要入去坐 再賠返遲出糧o既利息 兒登仔唔出糧都可以撐 笑到傻

勞工法例都唔識, 係咪香港人嚟

員工比人拖糧搞大件事係員工唔識做人 最好少笑都係個傻仔24扮4

你話錯就錯？

佢自己都成4月先同人追返條數
4月10號要人地問佢拎支票台頭先俾資料人

兩個星期就出左糧俾佢
24號入左數冇提佢，佢自己冇check就27號同記者爆料

我唔清楚娛樂圈係點出糧，呢d一個個job接既，行內幾時找數點找數我諗都係搵經理人傾，條女自己得罪佢個前經理人，冇經理人幫佢，自己又唔識規矩

炒曬車

本來條女私下搵杜生追討 杜生一句對唔住話唔記得通知就可以息事寧人 點知搞到件事咁on9登曬報變左小學雞大戰

睇完圖 事實係杜生個邊既人唔岩喎
錯得好離譜添

其實記者都未報出黎杜文睪都係fb打大段野公審人先（好似係）

佢都俾人封殺緊
近年 都只係得低成本戲搵佢

佢話要封殺人
真心笑左

條友都痴撚線
唔通10年後先計呀

道歉黑紙黑字都唔得 ...
連登仔真係難服侍。。。難度要露出胸部？

其實遲找數又好拖糧又好
呢類 job 應該係 90 日找數期
問題係一月拍
四月問公司拎錢
但兩個星期都冇人理
其實話唔擔心都假
樓上好多人話 $9000 唔算係咩
將心比己啦
你做咗野，俾人拖數，自己都屌哂鬼啦
呢個已經唔關公司幾大幾多人事
係一間公司，連基本野都做唔好
個 ceo 仲要咁樣開 post 想煮死人
就呢件事上，真係有討論對錯空間咩？

利申其實真係幾唔想見到條女
但今次又真係覺得佢好撚陰公

根本就係佢自己搞大

個豪仔話10號開票，但24號先入到數，係咪已經要好感恩？

最後仲祝福程小姐 其實睇得呀杜好有心

呢班地盤佬好有創意?

講真3個月先屌鳩你算比哂面啦
比著我一星期就開你拖

UP乜鳩野呀你 學好中文先上黎柒啦
黑紙黑字 唔識講又要學人講

post 入面好多人係未做過接 job 拍野 ...

( Show Blocked User - 2ndhalf )

啲垃圾唔洗再入眼

仲要自己搵小畫家印走個2字扮甩色

你追下po先啦
豪仔10號應承左咪姐係10號開始計囉

成個白色長方形出哂嚟

Ceo開唔開post，條女都一樣死

講左咁耐
有冇記者報導條LINK

班仆街地盤佬應該問咗老細有無糧先出囉, 搞大件事又示威又搵記者
間大判咁大間公司無理由搵唔到, 至少google下都有啦

班地盤佬真係唔撚識做人私下搵老闆傾咪得 搞大件事做乜撚

9成9係記者先搵埋 杜生回應 先敢落稿啦（廢事炒車）

1月底完 4月比人追就拿拿聲入數啦 拖多14日
呢單野阿木間公司就錯啦
呢鑊係隻啱

連登仔講到好似睇過份合約咁
又知唔係拖糧？
一年後7日內再過數

杜生得罪咁撚多人
真係想隊死佢 早就無得撈啦
講到尾 係佢自己小鳩氣 加燥狂
呢單野本來就係小事
係都要搞到變關公災難

咁照你咁講拍王家衛d戲咪餓撚死

有出糧 仲想點 屌你老母

以後都係chantale

聽講冇出糧餓死左啦

比人拖糧都唔屌得？
連登daddy大哂？

未搵CEO 就出黎示威

拖到份糧係我本事 點解要出比你 屌你老母

搏上位
btw 連登仔： 你睇過份合約咩？又知拖糧？

邊個大聲邊個啱
個個見人整容雞就唔尊重人
1月完show 4月先過數

同個2ndhalf講都哂9氣
有人有哂證據仲係到撐
唔夠人講就一句話人未接過野拍

唉屌原來你唔識字嘅，仲等我上面同你傾咁耐

佢最撚識野

你啱

block左佢啦 雖然唔排除佢曲線

杜生養d狗黎

22.工資期
根據僱傭合約須支付工資的工資期須當作為1個月，直至相反證明成立為止。
23.工資的支付日期
工資在工資期最後一天完結時即到期支付，須在切實可行範圍內盡快支付，但在任何情況下不得遲於工資期屆滿後7天支付。
24.僱傭合約完成時的工資支付
僱員在其僱傭合約完成時的工資及與該合約有關的任何其他須付款項，在該僱傭合約完成之日即到期支付，須在切實可行範圍內盡快支付，但在任何情況下不得遲於僱傭合約完成後7天支付。

分分鐘呀豪哥黎

hk01 18:30出左

下 我一直屌緊杜汶澤
你煩西在以為自己好醒屌人炒車
好似你呢個留言呀柒頭

起一起底又係波台狗黎
搵番D同類帶番佢落狗竇咪出黎吠啦屌

呢行幕前幕後找數個個都拖
如果啲客係大公司拖一年都有
就算你啱晒都唔使爆畀傳媒知嘅
除非拖又餘仲要覆得閪啦
不過杜生間公司又唔係大而且班人又叫做相對地後生
唔使一樣嘢經幾廿個部門就叫下面啲錢銀嘢跟緊啲啦
時代變撚咗㗎喇

痴撚線，人地d圖仲要講明話10號出糧但24號先過數
佢都仲可以話咩未接過野拍拖糧係正常

好撚多人鍾意話係行規, 潛規則咁上下嚟為拖糧辯護, 真係好撚嘔心

任何人製造虛假文書，意圖由其本人或他人藉使用該文書而誘使另一人接受該文書為真文書，並因接受該文書為真文書而作出或不作某些作為，以致對該另一人或其他人不利，則該名首述的即犯偽造的罪行，一經循公訴程序定罪，可處監禁 14 年。

杜生啲細玩到咁大，連登仔仲有冇得撐

出黎覆我啦屌你老母

根據條女既解釋 係同記者傾開工作近況先提咋啵

呢D情況
記者一定會問左當時人 睇下有無回應先
睇返個時間 應該記者4-5點左右打去俾杜生問料

然後杜生間公司揸錢既人 聯絡條女
所以見到有回應 "你好激"
之後先至俾所謂supporting條女
話佢已入數

佢呢類拍野唔會係僱傭關係
條女自己有經理人
應該係一單單 job 咁接
通常呢 d job 出 invoice 時都會寫明 1 或 3 個月找數期
如果冇寫就要睇對方公司找數期係幾耐
見過有公司係 180 天都有

識好多拍野行家都話份糧多數拖到條友死左順便當帛金出

當你真係有行規，咁CEO講到咁有心，就應該帶頭改下d懷習慣啦

地盤班人咪行規唔做安全措施囉

年年都撻死唔少啦

但係啲人見你係都要做安全措施就覺得你麻9煩下次唔搵你開工

有野你就駁啦
因人廢言既垃圾

大佬咩年代，依家whatapp 入面有圖文講完就有證據，下下屌個閪都出contract 唔洗屌，你覺得佢叫雞要做張contract? 娛樂圈就係黑社會。唔好講笑啦，如果跟law , 安心事件，個的士一早收皮咪又不了了之，cam 唔係為左保安理由而裝，陳冠希個批機佬侵犯私隱咪又無左回事，得啖笑

公司同公司之間係要睇佢地嘅合約點樣訂立
公司同僱員就睇勞工法例啦戇鳩鳩

笑左, 有家室未

試下1月job 工頭4月出糧, 睇下仲call唔call到人幫你做嘢, 賴到係個社會打滾得咁上下就會笠水/怕得罪人

講人情世故, 杜生都唔好得去邊

拖糧犯哂勞工法仲可以理直氣壯
直頭視法律於無物

佢地因爲鍾意睇杜節目咪乜都幫左先囉，其實分返開好d，呢單野杜生錯就一定多過條女，我都唔會因為咁而唔睇佢，只係覺得佢做事方式有問題，就算佢唔知情都唔洗講野講得咁難聽可能9000蚊對佢黎講好小，但對一個返工既人黎講做左出量就係咁簡單，個個咁樣拖呢度9000果度7000唔洗食呀，我唔知條女經濟狀況係點，雖然我都唔係幾想睇佢但一樣還一樣，好話唔好聽出名亂講野既秋生都收左口

唔係僱傭關係就唔會直接入落條女個戶口而係入落佢經理人戶口啦

1)杜生柒左，應該要同條女認錯
2)杜生d細好有問題，用到ps 遮走個2字黎fake 鳩自己老細?老老實實，你24號遲入咪直接認左佢囉，宜家仲衰多二錢重

佢得罪左前經理人，而家有冇現任經理人都係一個問題

呢d job 分分鐘口頭應承完就做，冇合約又唔洗報稅

其實呢個情況真係唔可以「拖糧」黎講
條女照道理唔會係杜生公司職員
好似樓上巴打咁講係公司對公司既關係
所以勞工法例喺呢個情況不可用
就算真係要告都只可以去小額錢債度搞

不過杜生正仆街黎 ，拖人數仲聲大夾惡

成班冇睇內文就屌左先 弱撚智

接 job 個 payment settlement 係邊張圖？

拎出黎share 等我開個新post 屌杜狗

喂喂喂講清楚d好 我地杜生已經道左歉 ps係唔洗小心禁錯姐我諗 唔好小事化大

係呢行重邊有人請你做野 ...

已經有少少忍唔住想笑, 原來兒登仔真心覺得車厘龜會比呢件事搞死

我邊句話拖糧係啱
我純粹話呢行啲人都係咁撚閪
如果可以咪好嚟好去囉
連登原來一唔追住杜汶澤屌就係死罪
屌你老母On99

而家杜文澤條傻鳩出黎回應未呀

期間記者電話向我update最近工作狀態，我將最近動向，嚟緊會有乜嘢計劃，連同現在手上幾間有做嘢但仲未出到糧，回覆又慢嘅工作都有向記者交代。

個2字上面成個白色長方形嘅印

下次公司遲出糧要打去問CEO等佢解釋先

個2字明顯係"甩色"甩得好四四方方

條女明想上報
杜汶澤自己處理唔好比位人入啫

個人認為根本兩個都冇咩營養

一個就得對波
露又露唔哂
我唔好去睇日本妹

一個就推人著到得對波
加埋啲唔駛你教嘅煮嘢片
咩豆豉油麥菜
咩小炒王
我睇大灣媽唔好
佢啲餸真係唔講你唔會識
用菇煲湯 整鴨脾之類 試過幾味
再唔係睇Bob 叔仲好

杜狗又出來回應未？

杜狗笠水是常識吧

程美段原名徐民虹，出道做過model，她都愛晒身材，曾於17年用藝名徐藝媛參選「環亞美神」選舉，奪得「甜心美神」獎項，之後就改藝名程美段加入演藝界，這個名是想告訴大家她想呈現美好身段的意思

唔一定要長工先計職員㗎, 自己睇下勞工法例先出嚟柒啦

痴撚線 玩埋偽造文書

總結
豪仔24號出糧比人夾硬話4號出
為咗補穫，不惜製造虛假文書（刑事）
杜生唔查真就攬啲細

其實好多公司都會咁入落戶口
事關小弟都試過咁俾人拖數

邊度有人話係死罪呀？
依家係屌杜汶澤等於五毛喎

佢屌鳩杜生呢啲懶本土
啲大腦細不知幾鍾意啦
你諗下香港呢行最大嘅老細根本個個紅底

叫雞比留左錢ja

直接入落個人戶口仲點公司對公司

你誤會左啦

依家我估 港人港地果d親中野 會搵 kiwi 開工嫁啦

根據呢段解釋 應該係記者打比佢問近況佢先至提咋啵 幾時有話係佢自己打比記者

根本杜狗on尻
你唔出糧 叫人主動搵你出糧？？？
佢會expect 你唔出糧都係因為拖耐咗啦

點對？講黎聽下

僱傭合約 (contract of employment)指書面或口頭、明訂或隱含的協議，由協議一方同意僱用另一方，而該另一方則同意以僱員身分為其僱主服務；亦指學徒訓練合約；

口頭都係合約
當然如果佢冇錄音就好難證明

我是５毛

報警撚呢

拎公司同公司之間嚟幫公司同僱員之間嘅事嚟辯護,
好明顯就係想淡化拖糧個問題
屌你老母, 理撚得你公司同公司之間數期係幾多撚長
公司同僱員自己睇勞工法啦屌你老母串柒柒

幾間

不如正正經經搵份穩定嘅工做啦

1月完show
4月唔出糧

杜狗仲可以大大聲話過咗啦而家
到底咩世界
係咪大聲就有道理

喺呢度要出全力屌杜汶澤㗎
屌細力啲就到連登仔屌柒你㗎喇

地盤佬都有公司內部高層個電話 唔打左俾先 落面!!! 人地公司幾億支出 地盤佬個幾十萬唔可以追

未必係請佢翻黎 可以係合作關係

今日真係見到誰大誰惡誰正確 嘩 真係痴撚線

地盤佬應直接打比誠哥

好佩服 2ndhalf 死兜爛LOOP

你睇過CONTACT，季結唔撚比?
講撚到你好似睇過咁，企喺高地笑鳩人
依家證據我淨係睇到話10號出，但最後24號先入數，張入數紙仲鬼鬼地
日後如果我炒車起碼我會應，唔似你「我有炒車咩」咁撚型

你知唔知好多行都拖糧?
屌，歪風不可長，仲咁厚面皮拎黎打飛機
---
理性討論無問題，但特登抬高自己顯得人地唔識野就有啲低質囉

笑撚死

直接入落個人戶口呀, 追Post啦

我無誤會, 你係表達緊呢個意思

你講錯未認囉

咁咪幾好 可以全職拋個身做黎做 而家多左人識佢喇

source?
依家係屌杜汶澤等於五毛喎

娛樂圈俾人拖糧就唔可以追
睇嚟連登仔真係覺得做娛樂圈等如做義工

個豪仔間接搞到杜生鬧錯人 慘

而家屌杜汶澤=5毛
d杜狗真係好撚好笑

我邊句辯護呀屌你老母
寫撚到明呢行啲人閪
驗眼啦盲毛
唔撚出全力屌柒杜汶澤就死罪
On99

拖糧又好遲找數又好
總之 10 號話有
24 號先真係有數
件事道理已經喺條女度

無啦啦拎公司同公司嘅野嚟講, 正一戇鳩鳩, 屌你老母

可能阿澤都唔記得原來單job係一月尾就已經拍落

唔係好難咁大聲

犯哂法

佢緊係睇過啦
因為佢就係豪仔

杜生今次真係敗壞晒本土既名聲

你都on尻
杜狗拖糧唔搵media 搵勞記慢慢磨？
你設身處地諗下條女

成個Post都有癲狗字都唔睇就追人咬
連你都唔識睇字咩死傻9

條女都唔會想報條數入去交稅架啦, 呢D一家便宜兩家著既野, 佢同意行灰色地帶就冇法律保障到佢

Tvb真係咁，估計係行規

你睇過，你啱囉
其他人地講既一定冇可能囉

拍片，就唔係拍完當日就收工出糧嫁

我每次覆佢都係呢個point ,但佢無次覆我

唔好辯護啦
btw 邊度有人話係死罪呀？
依家係屌杜汶澤等於五毛喎

此post已完 還呀澤一個公道

哦好
咁你繼續努力為佢添加壓力啦
見到你咁大反應我依家好開心

加油加油

source? 唔好亂咬啦乖啦

咁咪睇下重有冇下一條片囉

佢成日串9 tvb，但係又照跟呢套

其實你有無睇過張圖？
人地咪話10號應承左出

條友戇鳩鳩咁, 明明講緊僱員同公司關係
無啦啦拎公司同公司之間嘅合約嚟講, 想轉移視線, 正一柒頭啦

嗱就好似我今次咁打太快打錯合約個英文
我自吞一打先
合約CONTRACT

又loop

付責

@通街都係處
死出黎未 頭先咁大聲

無線個個藝人都有簽經理人合約

我邊句寫公司同公司呀屌你老母
上面另一個人寫㗎
癲狗亂追人咬行遠啲啦

呀澤黃絲黎 冇可能拖糧 根本呀豪就收左程小姐錢陰鳩呀澤

西方民主契約精神知唔知係咩？
遲出糧就一定係錯架啦 冇得拗

未必嫁 ...

可能真相係：拍完聽日出比你

不過我就未見過

啱，樓上班幼登仔仲支持拖糧狗，咁亞視員工呢，唔記得哂啦，善忘啦？大把無糧出仲返工，最後都會出比你，幾年之後lo

玩埋人格謀殺

我同你都畀人負皮咗

有D人話程美段蠢, 係呢行冇運行
其實幾醒 明知道理係自己個邊 又明知杜汶澤隻癲狗一定亂咁吠
條女咁樣搞一搞應該仲多JOB接

自己睇返個quote啦戇撚鳩, 你個名嚟㗎, 正係用得太多分身連自己用緊邊個都唔記得呀

程小姐好慘

杜狗除左搵人mon post負皮之外 咩都做唔到啦
出黎認錯都唔敢呀而家

咁老實講呀澤人品一定好過姓程既 係衰在出軌兼爛賭姐

好正啊

問題係阿澤你真係遲咗出嚟畀人喎， 大把公司遲咗出糧畀人告勞工處 ， 你究竟遲咗幾多日先？
佢一開始就同記者講，當然有搏上位嘅嫌疑， 但成件事你唔遲出糧先，又點會發生？

睇佢fb打果段其實有文有路，如果真係佢本人打既話

可能有d人唔鍾意ceo，跟手捧下條女，激下ceo

死就唔會死，但打後d人搵佢做野會諗諗先囉，人選大把你係老闆都唔會搵個麻煩嫁啦

除左拖糧之外，份人都幾好

如果係改圖真心on9
依家中學生都識用ps 知道p完一定要放大pixal睇
條友竟然會p到漏個邊位俾人睇得出有個2

咁都一直話左遲出係杜生公司錯
你有冇追post嫁

但係kiwi咁樣搵記者公開追數 就好蠢，行錯步
傷人傷己

所以你呢啲連登狗咪就係柒囉
出多幾個Post就當老屈人成功
Cap我圖邊句話杜汶澤無錯啦
睇得呀婆多睇到眼盲咩你

遲出糧就暗啞底問杜生，而唔係公開，你知佢寸過馬撚

如果主角換成王祖藍同呀mag 肯定屌前者

話係"甩色"喎, 睇真啲, 甩得好整齊

呢個2ndhalf真係盲撐左杜生好耐

杜文澤真係垃撚圾

自雇人士 幾時變左 僱員？

呀澤黃絲黎 唔會拖糧 只係遲些少出 咪撚亂屈

衰撚咗就喺度老屈
完全一句公司同公司都無
癲狗就癲狗

佢啲FANS仲垃圾
話反佢=五毛

點會為依d低能野改圖，似ATM機咁岩無色

其實我都試過 atm 出呢張紙仔嘅時候冇咗最左／最右嘅一忽
所以真係難分真與假……

留名睇有冇高人可以分析到張圖係唔係改圖

自僱唔係話自僱就係自僱, 要簽約㗎

亞視員工 唔係 freelance 斷 project 計

咁你睇清楚先話4號果個係條女個前經理人聲稱自己問左杜生，杜生話4號入左數，就唔係豪仔講既

所以我一直都話啲打工仔比人拖糧又搵公會又搵勞工署好on9 搞大件事仲邊有人請你

支票台頭唔係應該出糧果個自己問架咩
比著係我 拖一個星期就開你波啦

你cap咗先啦
邊度有人話屌杜生係死罪呀？

好難答你
只可以話甩色甩到個邊咁整齊係唔容易既事咁囉

得公司同公司先有呢啲關係, 你老母繼續被人屌啦, 屌你老母

係行規，唔係tvb規矩
即係成個影藝圈都咁計數

無用過atm？

的士司機自己有牌有車開工 。。。。
同邊個簽約？

口頭承諾都可以係合約黎

佢咪就係想杜汶澤癲狗咁吠囉
依家條女上哂位

反杜狗真係惡撚到癲
細力屌杜汶澤都唔撚得
不過鍾意呀婆嘅都係心理變態嘅

無色都唔會得個2無

今次撐kiwi

佢自己搞新媒體，但又要行d老規矩

一句講晒
行規大定勞工法例大

咁都講得出
2字無色其他字有色？haha

今次真係怪錯呀澤了係衰在條靚玩小畫家

睇圖6啦
佢自己講4月4出左
之後俾人發現入數紙有問題
先講24號，d字甩色

杜汶澤大 點撚樣？

的士司機一係有公司請, 一係自己租車, 自己搞掂,
唔係話自僱就係自僱嚟
口頭承諾, 得你先咁撚清楚炸豪仔

杜汶澤大聲d 點撚樣呀

又老屈
我唔係五毛呀

要睇合約嫁 點一句講晒

抵比人唱囉

本身都臭

唔好意思，我由20幾頁開始睇你，真係無留意你講過

我講如果啲藝人對住啲大公司呀
低理解力癲狗
細力屌杜汶澤唔撚得㗎
唔出全力屌就會得罪你呢啲癲狗

合約唔可以大過勞工法例, 你以為你喺支那呀?

合約唔可以駕御勞工法嫁

個豪仔抵屌喎
人地問你幾次都唔撚覆
佢最大罪喎

Sor係連登我地呀澤大過習近平 點？

杜生話過左數就係過左數
合約大得過杜生把口咩?

又老屈
我有屌杜汶澤㗎

藝人係透經理人公司再同其他公司合作
係公司對公司呀, 屌你老母生著個戇鳩

人地無直接搵佢追糧係佢問題

但佢自己拖人糧都係有問題，唔好以為推落同事隻就可以大聲屌人

撐你啊
呢個2ndhalf真係詭

都講明 “的士司機自己有牌有車開工 “

唔係自雇係咩？同邊個簽約？

mpf 自雇人士 邊度有雇主供款部份？簽果個供？搵邊個簽約？

屌乜柒 呀澤冇做錯

最慘係人地已經直接搵左佢 但依然拖人糧
仲要改圖扮一早俾左

屌你你自己理解錯就咪撚老已屈啦
都係嗰句啦
細力屌杜汶澤唔撚得㗎
唔出全力屌就會得罪你呢啲癲狗

成件事4個parties

豪仔: 無得走,佢一定係錯撚哂果個,做野無交帶,10號話做點知到廿幾號先做,但唔排除其實一早會計已經出左票但唔記得去入

條整容女: 其實無乜錯,態度仲要幾好,但應該真係衰on9無諗過記者會搞咁大,自己又on99講左出黎俾人發大黎講,d人話無出糧點解唔同杜狗講,其實都好正常,明明有個人都已經聯絡緊,除非真係好等錢洗,如果唔係都唔會特登搵第二個,佢同杜狗講仲分分鐘俾人串,幾千蚊唔通走左你咩

杜狗: 主要都係衰柒同小氣,點解佢會答記者4號出左票,我諗係果個豪仔send 張圖俾佢又無解釋清楚,或刻意隱瞞,但你話係咪photoshop 我又覺得唔係,因為如果要執相就執好d 啦,同埋係人都知入票下沒有個working day就收到,唔會咁on9咁樣去造假,因為一定俾人踢爆,同埋果d 入票機有字印唔到或甩色都係好正常

所以最大機會係豪仔send 張相俾杜狗,但又無解釋清楚,杜狗見自己有證據就小9氣即時開post 屌,點知自己睇唔清楚又未搞清楚就屌9左人先

記者: 最仆街,將件事小事化大,特登辣興杜狗,搞到而家呢個地步

牙澤都反
連登好多五毛

自僱人士要交MPF㗎屌你老母
啲人當自己炒散而唔係自僱呀, 你老母

驗眼啦
唔好屈我五毛

唔撚回覆人想點先
人地有問你條靚
但又唔回覆

入左冇通知？
點睇都似通天後入 扮野啦

依d咁既大話是但一方一查statement就知，講黎把鬼咩，拎起張收據見到得返個4字咪講4號囉

細力屌杜汶澤唔撚得㗎
唔出全力屌就會得罪你呢啲癲狗
下下得呢句, 你老母真係生著個戇鳩

屌你弱智咪撚上連登啦

講真最不滿係
封殺人咁大聲
人地回應完又唔再出post玩潛水

呢下唔得

杜汶澤自己都想做話題+呃like啦要封殺條女根本唔洗打係facebook 仲大撚大隻字

巴打良心回覆

好撚驚呀
下次我會屌杜生屌大力啲㗎喇
就住屌就會有連登癲狗圍

邊到有屌！ 屌咗就係五毛！

想講好耐，條友持住自己啲「知識」係咁off topic
唔知係想show off自己啲「知識」定係做咗牙澤嘅無償打手自己都唔知

本身我都唔like呀澤 睇完依個post迷途知返了

你老母夠生著你隻賤種癲狗啦
屌細力啲都發撚晒癲
夠鐘食藥呀癲狗

條女係雞
但杜狗連雞都要蝦

條友老屈 前言不對後語

呢d 連登仔真係 ...
無啦啦講咩 都要供，咪講得好清楚 ...
一年 87000 呢d 人都未必知就口大大
唔撚想覆啦 ...

我冇屌㗎
我唔係五毛

24 已經講過啦

on9，我竟然要同你交代

咁講話 姐係有遲左出啦

只怪條女處理得太差 唔識做人姐

各位ching唔好勞氣 一齊睇呀澤youtube channel hapyy返

唔志在嗰啲錢就唔會同記者講啦

邊夠你兩個老屈勁呀
屌細力啲都追人咬
兩隻死癲狗

乜有上報咩, 好似係杜生自己衝出黎開POST

有冇手足煲大佢
如果豪仔真係做假
唔單只俾杜生炒 坐監都有份

的士佬唔係簽約果啲無人會供呀, 明唔撚明呀, 你都上緊連登㗎連登仔

如果合約寫 “節目播出後會支付全數人工”

有冇違犯勞工法？
有既你去舉報下 tvb 啦

又話人癲狗 又五毛 咪屈我

講真，所以依家咪越黎越少新人做tvb 狗，講真你開job 收job 幾時先回到本，入政府拍啲教育節目起咪都有政府出糧，屌你老母垃圾tvb 9 cash flow 又唔穩定，啲job 又拍得垃圾回唔到本，又要做啲垃圾contract 可以有空間地拖數，比狗都唔做啦。

唔知有無上報
但其實唔需要
D記者打俾杜狗辣興佢
以佢咁小氣既性格梗係開波
跟住先有野好寫啦

偽造文件 邊個夠你玩呀杜生

得得得，你掂呀

成日講到自己睇過份約咁
如果未到出糧時間
咁點解4月頭程美段就已經咁大膽去追糧
如果唔係拖糧阿豪仔點解4月10話會出糧啊？

放心
下次我一定大大力屌撚死佢
細力啲屌杜汶澤係我問題
要好似你兩隻癲狗咁癲先得丫嘛

所以而家TVB咪得返班跟住行規做嘅老屎忽囉
有幾多個新人

開埋追故模式，真係唔多覺

明知杜生咁撚癲都敢報串
點做呢行

Agree

睇番成個story, 張圖係甩色定ps 就豪同杜先知（可能係豪有心瞞/兩個有誤會/什至杜死撐）

而程就肯定追左好耐（有晒whatsapp 同銀行圖）

而家暫時我都信程多d

次序係
記者搵kiwi
記者搵阿澤
阿澤衝出嚟開post
事件發酵最後上報

人地用咗第二個AC講, 咪睇唔到囉

其實唔係所以工作性質都受勞工法保障，所以唔好再搬勞工法出黎講

好明顯影視圈最常用既係合約法

啲癲狗真係好撚On9
細力屌杜汶澤嘅就追撚實咬
支持杜汶澤嘅就唔撚理

又屈
又話人癲狗
緊係有問題啦

24頁都唔見你有咁講

回應得幾得體雖然唔知係咪佢本人打
但如果係真 杜汶澤呢次真係好撚仆街
佢反共敢言係一件事 都唔代表佢今次做得啱

咁有無遲撚左出糧 ？ 有就咪撚咁大聲啦
你遲左都唔撚識通知人一聲 ？
可以告9你Tim la遲出糧

不過香港人做慣奴工 係覺得正常既

成件事最多只可以話條女on9 唔撚識做人 仲想博見報

合約寫十年後先出係咪得

只要你諗下條女本身都係冇乜野撈既話
就知佢咁爆出黎就一定唔會輸
隨時多左人follow佢ig 做KOL一樣搵到錢